警方記者會揹晒背心 有啲仲戴咗頭盔

中間嗰個係咪電腦嚟

咁好笑

無野睇, 得稍後收看

堂堂狗總記者室連screen都無個
仲要搵張膠布貼住個apple logo
而家班狗識得揀相show比大家睇
民間記者會都要出圖比記者影

例牌遲到你今日先知？

未開始

fake

Projector 啦好嗎

帶埋個大光燈照9班警犬啦

用強光照呀 講廢話就拉大隊走人

嬲撚咗

wow

記者都有火

宣言好型

記者會都未開始啲記者已經開佢波

仲要用imac
出部i3都得啦
香港d公帑就係咁用

未坐低就爆左先

記者好波

拍手宣言,笑死

垃圾狗

講野之前爆你一獲先

不如下次記者會每個記者都帶支電筒去照鳩佢地啦

岩岩見到利君雅

敲頭盔

有音樂

直接搵個燈照鳩佢地啦

哇，真係抹黑到痴線，CUT頭CUT尾屌你老母

睇片

屌 有晒片

吓播片咋

On9

濫用私刑都播得出
即刻問佢721

dllm 剪晒片咁 當玩呀？

想用片洗腦

其實我地就係要做依啲，播啲黑警片

相信一陣一定會有記者問點解佢cut頭cut尾，但係TVB news 都一定唔會播

屌佢老味 我地記者會係時候都出片啦

佢當記者唔係前線?

係咪電影發佈會？

段片好撚正
好熱血

cut頭cut尾好撚勁啊

set 部機都搞咁耐

d片做咩鳩

再有記者會播popo 片ok?

大把片，有無技術支援？

屌 咁你插落警訊算啦

教我地點開記者會 Thanks

係，有無人整警察打人版？？

播片大獲

民間記招都要剪片

民間記者會就係要做呢樣 播片

整片想搞分化

我地都要播返片
死黑狗

屌你老母我地要剪既話2粒鐘都播唔完你啲黑材料

屌都話我地都要播片出圖啦

咁樣播片 好撚陰毒
屌你老母

屌你老母
仲用D 藍絲片帶風向 屌你個西

記者記住問係片開頭果條友想開車撞死人先 記住問

學tvb cut頭cut尾

民間記者會可以出黑警做衰野既片啦

記者心諗我親眼見到洗撚你播片

開燈射返佢地啦

做乜鳩

你地咪係暴徒囉popo

冇必要跟佢咁低質

幫18區整成績表

唔係俾記者睇，係整俾tvb播

OK ! 剪片

琴日全程直播
整條片想斷章取義都做好D丫

屌你老母cut晒啲片，明明俾人打先還手

［推到記者入］每日警方記者會想記者追問既問題

頂....狂播佢地打記者...打市民既片..
多到剪唔晒

警犬播片啦, 打黑社會段片都播 ! 抹黑義士 !
民間記者會都要播片 !

佢播一條，民間記者會播十條？

好撚嬲 我地係時候整合黑警黑材料出片啦

剪埋片on9

淨係播示威者打人

推呀

條片好撚正 義士好波

屌你佢地一開波就播片喎！ 下次民間記者會跟機播啦

嘩玩visual impact
Btw啲pt

你死得啦 玩到呢一招
你地肯定輸撚硬
大把市民被你地打到頭破血流
你地D雞毛蒜皮既傷
真係播出來都被人恥笑

我地啲片長好撚多啦

聽日搵人播警訊啦

委任証果集

民間記者會剩係播黑驚既片可以播幾耐?

文宣快D整多D片
講下黑警點打人鬧人啦

真係拎北角荃灣單野黎講

真係放鬼入前線度

之後啲記者會攞個大mon播popo啲野播足一個鐘

有PR過咩

我有預感佢個記者會，條片好快會比人KEY返換成警察自己暴力既片

個少少傷都播出黎 收皮啦

播比啲藍絲廢老
成段片好快會係啲廢藍絲page同gp流傳

玩播片?班狗既片多到數唔哂

呢個正

記者即刻搵片出嚟播啦

剪片啦我地
日日剪 一年都未播完

夠唔夠呀

黑警教路 播片
民間記者會 識做啦

我地記者會照抄佢地今日講野特啦 大把野講 多謝佢地教路

10000000000000000個鐘

唔緊要
下次我地開學佢地播片
黑警片咁多有撚排播

荃灣畀人打都可以調返轉黎講

不合作運動唔係就要造成社會癱瘓咩

人播片 你又播片 播得嗰一分鐘

大把藍絲廢老冇睇直播會信到十足十

想分化

跟住佢份稿倒轉角色就得

剪片 得果1分鐘

建議民間記者會都播番幾分鐘

講野講到好似政府咁

要cut片不如果CCTVB 拎條黎播算 人地專業cut片

想分化 收皮啦

係咪on9㗎 hk police
當呢個世界冇直播？
當市民係藍屍般的智商？

又cut頭cut尾
衝9過黎果d你唔播?

Push

民間記招會可提出的政府問題詳列如下：
(歡迎補加再轉發廣傳）

1. 香港政府拒絕單次性移交疑犯陳同佳到台灣使台灣謀殺案變香港洗黑錢案

2.「極逼切修例」為由縮短諮詢期至只有20日
5月20日到6月12日漠視民意，欲多推二讀

3. 6月12日警方向衝擊防線的示威者發射催淚彈、布袋鉛彈及橡膠子彈鎮壓，多名示威者頭部中槍，港府將示威定性為「有組織的暴動」

4. 警方嚴重誇小六月九日及六月十二日的遊行人數
史稱「毅進南北朝」

5. 必須追究警方向醫院索閱示威者病情及其私隱

6. 必須追究警方七月一日在立法會內逃走責任

7. 七月七日警員鐘俊邦與示威者以髒話互罵，警員以髒話恐嚇示威者：「咩呀，認撚住我呀！」隨即又挑釁示威者，要求「隻揪丫（單挑）」

8. 七月八日，香港攝影記者協會及香港記者協會發表聯合聲明，嚴勵譴責警方在旺角清場時多次使用盾牌推撞前線記者的鏡頭和身體，喝罵、甚至襲擊記者，嚴重阻礙採訪，妨礙新聞自由。

9. 七月十四日斷指警員以不合理武力插市民眼睛
必須追究該名斷指警員

10. 七月十四日大量警員封鎖沙田新城市
以白色恐怖封鎖鐵路

11. 七月十四日朱恩浩被制服的情況下
遭到鄭柏林警察180度扭傷手腕

12. 七月二十一日官警黑勾結
詳情請觀看鏗鏘集 - 元朗黑夜

13. 必須追究何君堯、李漢民、鄉黑及相關警員

14. 必須巨額賠償事件受影響市民及被捕義仕

15. 促請政府721為恐怖襲擊，
並對恐怖分子作出大規模殲滅行動
以保障日後元朗站的安寧

16. 警方多次使用過期催淚彈，
必須追究前線警員
徹查是否合法命令

17. 七月二十七日
政府容許警察與白衫暴徒攻擊一般香港市民
區別對待以非法控告白衫恐怖分子

18. 七月二十八日
44名義士被控暴動罪，不獲保

19. 八月四日
強烈譴責警方對手無寸鐵市民行為粗暴，侵犯女性尊嚴。弄至她褲子脫落，只剩下內褲。她雖然已被制服, 但警方沒有讓她穿回衣服。

20. 八月五日
北角斬人，多區示威者被警方暴力對待

21. 警察福利基金由6月11日至7月18日，獲至少1,630萬元捐款，等於去年逾5成捐款收入，遠超其他紀律部隊

五大訴求，缺一不可

清算名單（必須坐監）
何君堯
李漢文
林鄭月俄
梁振英
鄧炳強
...

我怕記者睇到眼訓條片會好撚長

OK WO

Tvb剪先再掉比班狗姐
手法似同一team人

+1

民間記者會要播片一定要首先針對返佢啲cut頭cut尾片
例如北角條間條衫友
之後先係黑警濫權片

播片啦係時候

想分化

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

謝sir收9皮啦

PUSH

文宣跟住佢份稿倒轉角色就得

唔撚拎支電筒入去閃佢
著乜撚都係廢物一堆

全民記者會學下佢咁！

剪條片播下犬啲惡行

亂咁cut diu

又大肚婆

播翻狗啲辱罵市民片出黎囉

又拎大肚婆講

冇交通燈都冇影響呀 大家都識過馬路

又懷孕

民間個記者會 一定要播返片 還原事實真相

好型

on9

白衣人打大肚婆個陣你班狗呢？

直接叫暴徒

屌 講播片 我地大撚把啦

大肚婆係唔係要去律敦治？

再來民間記得會要播片啦

元朗個大肚婆呢

21/7之後你spin唔到架啦

收皮啦

又拎大肚婆黎講 元朗個晚點計

有冇QA, 問下係咪有警狗換黑衫扮示威者?

剪左交通燈剪左交通燈剪左交通燈剪左交通燈

有一個大肚婆唔舒服

播埋相

聽左佢咁耐,重點就係"我冇錯,係你哋錯呀"

濫用私刑，係咪講緊721？

佢用暴徒形容我地

黑警有記者會
我地要有新聞稿反駁

岩岩好正，寸7班狗

針對番佢今日講既野開多次記者會啦 逐樣針對黎講

睇咗兩分鐘熄機，垃撚圾

謝sir好似講緊佢啲手足咁

政府未開始就定性左呢D人做暴徒同暴動 一般人見到暴徒做呢D野唔會有特別大反應
但如果條片係播正義之師香港警察亂鳩咁打人 講同志們 非禮/意圖強姦女性 係鏡頭面前屌人老母 就唔同哂

已經有片可以播

描述緊黑警?

點解咁似講緊班狗既....

句句都暴徒

楊光都唔敢講暴徒

你條仆街真敢講

失去常性，濫用私刑
根本係講緊警察

你班狗都有面話人濫用私刑

差佬搞分化

超9

黑警抄橋抄得咁快，今朝先review 完民間記者會。

唔該記者屌佢將佢地台啲新聞片左cut 右cut

搵人聽日播啦

D人驚係因為有警察喎

學人打煽情 你扑濕人老豆 個仔想入去又唔畀人入
你班撚樣仲賤啦

搞分化既記者會

聽日民間記者會再一一反駁囖

你話打人燒你差館都算 但你話癱瘓警方服務就真係好笑 自己落閘搵唔到警察啲野當冇回事咁

佢擺明將尋日定性暴動啦

暴徒夠味

點解好似聽黎聽去都係果幾句 仲有無新野講

記得播埋隻揪sir

佢死喇呢次, 出賣警隊

唉，下下數我地

愈聽愈唔對路

跟著佢篇稿改
爆頭濫捕推撞

文宣戰既回合

民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

咁死撚左未啊

警黑合作 私刑有理

比人射 抵撚死啦

又鋼珠

原片

1:08:45 右邊

記者記住播埋俾佢睇 叫佢答覆

分化得好明顯
句句都暴徒暴徒
你班撚樣啲車唔claim保險喇

之報再接埋岩岩記者d掌聲落去就岩曬

一條優良既二次創作片

驚呀嘛

愈聽愈覺得講緊班狗WOR....
D市民驚中TG... 又驚比狗打
暴徒仲唔係佢地!!!!!!!!!!!!!

啲車

荃灣打人班暴徒又唔講

民間記者會出10部projector ok?

搵盾挫女仔個幕一定要有！屌佢老母

隻揪吖!!!記住我呀!!!

我地都剪片啊！要駁番佢啲垃撚圾既片

解散警隊大家就唔針對你啦on99

===記者問題區===
1.

電筒招呼下啲所謂朋友

好L煩呀~暴徒暴徒暴徒暴徒~你地先係暴徒呀仆街

想一般市民對示威者反感
我想講市民驚差佬多個示威者lo

21間咁多呀

好撚嬲呀屌

係咪得我覺得佢講緊既同樣可以用係狗身上？

要贏唔好局限自己既手段 一場all or nothing既鬥爭入面要贏就要不擇手段

揾消防黎做老襯
明明人地都無諗過同你有關係

script都唔使寫過
用返謝犬嗰套就得

開電筒閃佢啦

21間，GJ各位

暴徒前暴徒後

垃圾POPO 守唔到21間右屋喎

佢地次次都定性暴動架啦

WA。。。。北角單野想咁過骨?

懇請大家冷處理所有政府差佬記者會 直至回應訴求

根本就係黑警阻消防同救護

話人用私刑 lol
721唔見你出嚟講?

搵人拎大光燈照鳩佢啦

咁有小朋友老人街你又放TG

成個記者會目的係分化
將示威者同市民分為兩個群族
不斷將暴徒loop一萬次

係咁講暴徒

睇下邊個多片未撚驚過

小朋友？黃大仙尋日其他地方啲小朋友中哂彈呀仆街

咁你仲用催淚彈on99

你都知有普通市民? 咁又射催淚彈?

更加多要報警既你地放TG不適WO 點計

聽日用番佢篇稿

玩分化
用「騎劫」既字眼

e招雨傘果陣仲有用既，今時今日唔會再中招，用同一招係無用既！

佢無同記者道歉

大眾唔接受咩 唔覺喎

屌佢老味 要講呢D我地仲多野講啦 民間記者會就係要講呢D 丟汽油彈?你地丟催淚彈影響平民同老人院呢? 佢今日個記者會完全係做緊示範比我地睇我地要講咩 真係多謝曬

暴徒

63

你黄大仙射催淚彈 係正運油車隔黎tim啦 垃圾

721同琴日既黑警合作呢???

又係到講廢話 已熄 佢講既野一樣可以黎形容返黑警

13歲??????

邊敢講呀

148人 最細13歲
有幾多係濫捕

絕對係
佢今日講嘢嘅用詞全部都係想分化

屌你老母，打福建幫講到變左打市民

lm

We are not background arrr!!
We are journalist who came to 聽人話 arrr!!
If you want to bark then bark at home la

好希望啲記者用返大光燈閃鳩啲黑警

更新數字好似講善款數字咁

拉左一百四十幾人

屌13歲

13

13-63

屌你13歲

成日都係140個何式凝一個送左一半 屌佢老母

13歲??

點解大家仲哂時間睇

汽油彈都未定性暴動

點解唔用華為

13歲

一籃子 一鋁紙

唔需要認錯或者咩
佢玩抹黑就同佢玩抹黑

駁部iMac用嚟播段30秒嘅鳩片 浪費公帑

左一句暴徒，右一句暴徒，句句都暴徒

放心喎
我哋出動靚喇叭畀大家聽吓警察點講嘢 點做嘢

黑警放映會

到連登記者會播片播全部

佢講暴徒影响似講緊警察多D

「我保証，this is a great show」

係咪天水圍話放學行過就比人捉左入警署個女仔

148個無辜街坊呀屌你

條片咁鳩廢

13歲？

天水圍個小朋友?

唔係

個陣有大台有和理非咪分化囉
而家全部人connected
冇撚用嫁啦，不割蓆

咪臭係

句句都暴徒好撚難聽

聽日民間記者會應該要用「黑警」一字形容班狗

係wo大家一家親
sorly sorly

睇咗先有得拆

琴日一日800粒蛋cls

我都聽到

800發tg?
邊有咁少

屌你
一嘢爆咗記者頭又唔講

鋼珠口爆

一日用800 TG

放煙花都放唔到800發啦

1日用左你 2個月既份量???

3/8 拉，今日提堂

一日頂兩個月數量

口爆

我有冇聽錯? 800粒tear gas?
係咪痴撚線...

抵死啦 仲未死人真係天無眼呀屌你老母

7個受傷

屌你老母傷得7個 仲要咁既既傷勢

啱呀屌

800粒多撚過2個月1000粒

幾乎有一半都係天水圍俾人拉

根本就亂拉

[quote]===記者問題區===
1.點睇永遠喺警察未到都無好和平,但係警察到場就會有衝突?

CLS 800發tear gas

直接用暴徒形容返佢地就得

800粒 TG

得喇又鋼珠、磚頭
有冇核彈呀

POPO好重傷喎

黑社會開記招

條撚屌講咗咩

搞7區先得7隻狗受傷
示威者都好和平下

之前2個月用1000發
尋日一日用800發

800粒過期tear gas
毒上加毒

好似好威咁

我係唔係應該要驚？

係咪江敏強
許sir退休佢都仲未上到位

要播返d 警訊落佢地面!

睇黎佢地好撚想分化
係咁話有一小撮人騎劫左呢場運動
差唔多每一句都加暴徒呢兩個字
依家講明掟核彈都唔割蓆你先黎玩呢招

又話傷左,之前蚊咬都有相wo
依家圖都冇張既?

呢條傻閪差佬係咪中過風?講嘢1999

之前咁多日1000發, 尋日已經800

靠嚇

on9會

唔怪得cctvb請人，原來請左cctvb 啲狗過去幫手剪片？

冇人想知你架裝甲車呀 死番入老母閪啦

push

無聽錯 dklm

聽日記者會可唔可以開埋閃燈spotlight歡迎佢地入場

仆街成800發催淚彈

其實依家佢地最驚係勇武派有民意支持，
所以佢所有野都係為左分化

運輸工具
沒人你揸佢出黎做乜

佢之前話69至8月4先用咗1000粒tg咋喎，尋日就用到800粒？

一區一百粒差唔多
屌你老母

我屌,讀稿讀到咁明顯
真係仲差過中學生

無啦啦伏9人，三十幾個，有D路過都俾人拉

保護？800粒TG 保護你地

我地d片片長加埋應該長過avengers大結局

平日班9咁鍾意開燈閃人/閃記者. 集體開燈閃番班9啦

屌，講一句就要望一次稿
咁唔撚使你兩個出嚟講啦，直接出份新聞稿得啦

hehe black cop 打爆人唔講

我會用英文講講頭先既bitch

你地裝備夠多啦掛？
怕咩

擺明之前報細數

水砲車都係運輸工具？

英文

邊有咁少

少少傷就唔好攞口出黎講啦

濫用私刑，襲擊相反政見既市民

傻啦，琴日7:45PM係黃大仙已經有超過300粒啦

屌好撚狗 歪曲哂

2. 點解琴日七、八區示威都控制到，721只係元朗同上環，都抽唔到人出去？係咪講大話定係警黑合作？

民間記者會一定要每日追住呢個記者會黎咬

佢今日係完美示範比我地睇民間記者會要講咩

POPO ENGLISH

800粒彈殼係咪搞個機場展覽

今朝咪有d記者對民間記者會好寸嘅,依家夠唔夠膽一樣寸黑警?

大撚把

琴晚打記者
拉記者有冇講

冇i will now recap in english

岩岩到黃大仙就50粒

800粒

想玩分化

真係講左BITCHWOR

比我真係買枝電筒全程閃佢班記者好專業

佢今日係完美示範比我地睇民間記者會 要講咩 要做咩 多謝曬

未免太睇少警犬做過嘅衰野啦

黃大仙係冇停過咁射 屌佢老母

不如叫記者問下佢地140個有幾多可以夠料成訴？

問吓佢塞馬路算唔算暴力

驚播足1個鐘都未播完

啱，佢好強調一小撮依個字，要做嘅，就係叫大家唔好參與同支持，因為佢地冇支援，冇人數。

CLS
2個月1000粒, 1日800粒TG
到底仲有幾多過期貨

肯定過千啦
點止800

咪臭係
話鋼珠口爆
記者比人用催淚彈打爆頭添呀

運水

但係市民明顯落街係想幫示威者
分黎把撚
拉人果陣唔見佢分 街坊都拉

句句暴徒 分化唔到架啦

襲擊警察 都係得一張流血相..

哇 一日就800多發tg..

笑撚死
仲話示威者傷到市民
警方要保護先用武力

警方：希望建立「和平有罪」嘅社會

800枚都唔話暴動既？

其實可以拎十幾廿粒拎去民間到show出黎

Chaos都唔識讀 on99咁

記者會內容懶人包

冇告暴動

槍都係運輸粒子彈去你個頭啫

可惜香港60%人都撐示威者

存庫有一萬tear gas, 玩多幾日冇哂存貨

冇得claim保險呀嘛

射左成800粒tg 有無環保撚出黎講講睇法

沙田1粒仲有1粒好似掉唔好出去自己食番

大把黑警打市民片多謝助攻

暴動會冇保險賠架好似

Hijack

I was shocked

800粒幾多粒未過期

用大光燈照鳩佢老母閪啦屌

Poop 不停要望英文稿成個狗隊冇人識英文，唔計陶輝

話我地係暴徒咪即係定性咗暴動啦

仲頭盔 拎電筒閃盲班垃圾啦

真？

毅進制計出黎800

民間記者會請學番佢，大大個mon播黑警片

啲錢洗哂無錢買

係咪好多都過期？

直接叫佢地懷疑冒警武裝分子啦

要多8日

烏克蘭、法國一年用唔用到800

i was shocked

係咪會每日開？

同意！

得罪講句, 除咗玩火之外, 外國示威者都冇乜野夠香港示威者黎

漏左者
應該
堵路 = Suck Road
暴力 = Fight
私刑 = Private Fight

佢今日係完美示範比我地睇民間記者會 要講咩 要做咩 多謝曬
針對番佢講果D咩大肚婆呀 私刑呀 有排講 正呀

2015年都夠擔死用

佢搵左件觀感好啲嘅人出黎，唔係好事
條臭閪閪口閪面乞人憎啲

民間記者會可以學佢地播片？大把片可以播

叫Siri讀咪得

平時係唔係都告暴動

你地咁樣係嚇唔倒我架

有冇人cut佢講既野配落d警暴片度

啱啱聽到
係咪有人琴日捉完今日已經迅速過堂？！

點解d英文照稿讀都讀到咁

記者記得問荃灣 仲有問每件事既起因 而唔係播中途事件經過去誤導人！

直譯hijack 聰明popo

推

遊客睇到應該會幾震撼
最好就收集晒呢幾個月嘅彈殼

佢都short short 地既

有冇巴絲可以錄低/記低，要回應返佢哋

可唔可以就返佢今日播既片搵返全片聽日民間記者會播返出黎..?

問北角同荃灣喇

利申：load咗陣先get到原來係「和平有序」

英文speech用 「I was shocked」第一人稱係咩事，好主觀

分化 你睇尋晚連登已經開始做緊

No eye contact
0分

===記者問題區===
1.點睇永遠喺警察未到都無好和平,但係警察到場就會有衝突?
2. 點解琴日七、八區示威都控制到，721只係元朗同上環，都抽唔到人出去？係咪講大話定係警黑合作？

助攻

聽日拎部大電視出黎喇

佢要玩大既
我地就比佢玩得更大
我地唔識cut?

單日800粒催淚彈？我係咪聽撚錯野？之前2個月都係1000粒炸wo

無錯
想強調一小撮

我地聽日播片啦
搵人剪條片出黎啦

行私刑

令到市民惶恐

佢無話暴動但多次將示威者講係暴徒

呢個要
剪片好多巴絲幫手

播完片 搵埋啲專業人士講解 會造成乜乜傷害 違反左啲乜乜警例 法例

唔敢講用左幾多海綿彈

過期tg
打記者

彈殼算係軍火
唔可以展示，會比狗咬

係
2個告8月3旺角非法集結
同1定2個刑事毀壞

因為冇大型設施破壞？如果暴動警署claim唔到保險

讀到便秘咁

同中學生一樣
夾硬望一眼當eye contact

唔係暴動
但又叫暴徒
我好亂呀

係咁用rioter 但又讀到成pat屎咁
要話手足係暴徒但唔識讀thug?

自己仆爆個嘴唔好瀨人啦

有冇民間記者會TG GROUP，好想入去比下意見

記者可以問

睇黎中共, HKGOV, CCP 全部口徑一致.
- 示威暴徒催毀香港
- 香港同胞要一齊出黎反抗
- 阻礙正常人生活

期待東方嘅進擊

繼續吹

800催淚彈 140橡膠子彈 20海綿彈

我地唔係cut 我地係還原真相

barricades 通常指係警方設立的路障字眼
話protester 起barricades
佢係咪用錯字?

好似有講

重點 記得播 係警署換白衫扮示威者
水刮sir?

俾TVB係咁loop暴徒

佢地淨係識講差人做野唔洗道歉
但又唔講佢地做左啲乜？？

好喇，做野唔道歉
咁佢地特登唔撚做野呢？？
咁都唔撚洗道歉啊

片唔可以太長 佢地都係得30秒
我地要控制好時間 片短會易啲傳播

仲要用 i
佢用 we 都好啲
i was shocked

能夠對比返班狗講既野就perfect

有講, 好似20粒, 擺明報細數

嘩屌，啲人又廢而且佢用黎都係播下片，ON9咁樣出IMAC？
香港公帑係真係 99%都係浪費我都知，但都係忍唔住嘩左聲

搵人開始聯絡比差佬打親既受傷人事同佢地攪小額錢債去同差佬索償 日日係記者會出報告

1/ 剪輯黑警濫暴片(打記者、推老人、非禮女仔
2/ 展示懷疑過期催淚彈相片 (加外國專家分析過期害處
3/ 比較外國示威，警方所使用的彈數，再次強調黑警濫暴

第二條，叫佢地問 「是否」警方只需回應是與否，避免佢地妖言惑眾

20粒
800粒ts

英文有講taking part in a riot

仆爆嘴點好意思同同事講.. 咪屈俾彈珠射爆

民間記者會：

警察想用裝甲部隊鎮壓市民
複製64屠城事件，鎮壓反對聲音
幸市民大眾當晚靈活應變，免得成為輪下亡魂

個人記者會?

市民驚比黑衫人傷害都講得出
今時今日行出街問下市民驚無啦啦比警察打爆頭定驚黑衫人多D

15 好似係

黃大仙搵到既都有300幾粒啦屌你老母
同我講得800粒?

佢地係咁 乜都要開大數先

想整片入嚟整
唔夠人

問下有無yap 尿片

呢個指鹿為馬斷章取義嘅記者會極廢
憎警察嘅只會更加憎
支持警察嘅亦都只會更加支持
對社會完全起唔到任何正面嘅作用

兩個啊蛇懶係正義咁
又唔見你講下你班𡃁呢兩個月黎點樣無差別咁攻擊市民點樣濫權？

每日播一個鍾夠料播幾個月

毅進制800粒
實際應該過1500

牙都甩埋??抵撚死

記者問咗問題未?

首先800粒係毅進制

聽日播番成條片出黎
仲要大大隻字寫住未經刪減片段打警方面

有幾出奇
一開始播果段片
拎棍打人果個阿叔無啦啦變左受害者播出黎

3. 點解開槍射記者頭部及拘捕記者

過期催淚彈！

民間可以放mon係後面，全程幾個mon不停播住做background

播完就cut黑警話唔洗委任證D片落去

外國記者已經有大把片睇你地有幾黑啦黑警
唔洗再用英文講, 冇用

又law & order
收嗲啦

一定要播片！

終於QA

點止啊
過千都有

要反洗腦

但係民間記者會個傳播性一定俾呢個低 tvb而家即刻81都轉播埋

唔識整
但要推

咁排晒出嚟影相得唔得
定相都唔可以展覽

Q&A 先係戲肉

市民因為黑警受傷仲多過因為示威者啦

記者環節, 來了!

咁影相show出來得唔得

聽到好嬲

點解佢好意思 CUT 頭 CUT 尾
唔播全集

一黎就問元朗

記者好波 大家都聽到好興

記者最好問下，路過濫捕jm9

佢地無哂計仔睇離

警方為何使用過期催淚彈

記者第一句就屌9阿sir

呢張圖係咩事
D黑警走難咁

問題咁空泛

直接問721開佢波

點解開槍射記者頭部及拘捕記者

兩位呀sir.

記者: 相信好多觀眾都聽到好 "興"

否認到咩你？

首要項目入面既項目

呢個呀sir係咪痴脷筋

屌打擊黑社會係首要 人唔笑

原來你就係黑社會

法國革命嗰啲都叫barricade，冇用錯喎

尋晚北角單嘢會唔會拉人

全部一齊屌鳩佢啦 唔洗問喇 反正問乜都唔答

保釋晒 放晒啦喎
仲要乜都無落charge

算數啦 露哂底嫁啦
4個人

一日？
咁都驅散唔到"暴徒" 你睇你地垃圾到 真係廢物

哈哈哈

否認?

呢條中風佬守過反黑 盤唔盤到古惑仔

必然係合作啦

狼狽為奸

仲非法集結

好正, 真係老屈, 完全指鹿為馬

講完唔笑都幾勁

4個人

非法集結？ON9

拉23個 19個保釋仲未檢控

點解response time咁慢？

只係關注
唔憤怒咩？

利君雃

利君雅

23個 非法集結

呀sir守大嶼山區反黑組?

雅雅

先拉得23個

4個咁多呀

屌你啦 元朗白衫告非法集結咋, 唔係傷人呀!!!

仲話黃大仙宿舍啲人 in great danger
想知啊蛇點回應係民居附近放催淚彈

23
尋日都百四人

我明條片d音樂...想盡力提高震撼感可惜 我忍唔住笑咗
然後最後收尾鏡頭竟然只係影住一個大咀唇流咗滴血同埋丫叉仔...
完全無哂力啊......

利君雅❤️❤️

福田區

pc時間有限，最理想pc人10分鐘版現場播，完整版放link係片尾俾人自己睇

拉左百幾個

白衫你拉左幾多個??調查左幾多日??

雅雅又爆啦

點解警暑有 sniper

古惑仔：阿Sir 乜咁錯蕩呀
Sir: （口窒窒） 你。一。

利君雅又嚟

一隊即係兩個

2個 笑死我

利君雅直屌

幫手整片啊！！

利君雅另類打狗

2個第一隊

記者個宣言好波！

君雅bb

元朗全撚部都係非法集結 我屌你老母啦

又錄音機

利君雅又黎

好驚利君雅之後會被清算

怒屌！！！！！

利雅君?

又抹黑

雅雅質爆佢啦

牙姐

撚狗

又係君雅bb

記者唔該問：
1.濫捕
2.過期tg
3. 尋日超過1個地方有事都有警察點解 721一個都冇
4.打記者，射煙，強光

果兩個都計

利利

追住黎問

雅雅爆喇

記者不如問: 阿 sir 元朗721 調查 會唔會調查埋 "當日執勤嘅警察"

利君雅好強

有槍都危險啵

呢個答法同之前有乜分別
好撚勁

君雅又撚狗

又咁屌

講埋d廢話

根本出黎9up

利君雅好堅!!!!!

好型啊！

琴日140個就已經4個落CHARGE今日提堂

直接爆佢

打狗英雄 利君雅

當黑決定明了

利君雅chur到

當日決定閃水

講出黎都唔知羞

點解有武器都只係非法集結?

4. 點解拉示威者就告暴動，隔日提堂；黑社會就只告非法集結，可以保釋？

利君雅 真女神

利君雅爆鳩班狗

雅雅ｈｏｂａｌｌ

窒到仆街

轟呀

屌
利君雅FIT撚到

著晒火

利君雅mvp

利君雅勁呀！
個警察記招即刻廢曬

勁

PPRB最大粒果個 俾記者問兩問耳仔都紅哂

利君雅痴左線

君雅女神

犬：

好堅呀

決定唔再聽, 再聽又短幾年命

民主女神

利君雅係咪會日日出嚟，我日日睇

一早收到風都用成28分鐘

追住黎屌

勇武記者

錄音式聽過3次喇.

黑警口窒窒

君雅bb又嚟料

問左咩問題?

點解28分鐘
點解尋日咁多人

其他記者主播比d火啦

28分鐘去整合？ 你收皮啦

撚狗撚到ON99

利君雅jer住問 好型

好撚勁

記者問問題唔好問「有咩回應」，要夠銳利，等佢地冇得兜

佢問咩
有冇文字版？

第一個問就利君雅

利居雅好正

28分鐘

利君雅 屌到隻狗無聲出

btw屌你塊閪又唔撚比咪佢

非法集結
告班白衫惡襲就岩

屌你大話自己講完都唔信!!!

利君雅FIT撚到仆街
撚到隻狗滴撚曬汗

40人落去現場一個白衫都拉唔到

又講去晒上環
尋日咁多區警署又夠人？

正

28分鐘？

播佢片啦，係街都見到都唔拉人

原來利君雅就係我地最後一塊拼圖

點解話見唔到白衣人有weapon?

當傻閪睇嚟笑就好好多

11 分鐘搵 2 人
28 分鐘 搵多40個人上齊gear
岩岩好39分鐘 邊有8個字

對比起今朝個記者會
記者已經錫住我哋

又賴上環 繼續啦

比哂利君雅1v1啦

日日開記招咁戇鳩，日日追問呢樣野

其餘乜撚都唔使問

不斷追問黑警點解用咁多時間先去到元朗
同埋點解拉唔到人

嘩 又話上環
琴日7區開花 你又有足夠警方

唔俾個咪 照屌

點解唔問佢前一日已經知件事嘅事

利君雅又開差佬波...

利君雅又狂屌差佬

尋日警力 係上環幾倍..

唔係 佢幫其他記者手

28分鍾都未撚到呀

麻煩大家send email 去RTHK 讚揚 利君雅

屌，對比起依個，睇返民間記者會，啲記者對素人真心算係咁

素材已經準備好 個靚mon任key

撚狗MODE

中聯辦>市民安全

應該讚佢地
比個好警柒獎佢地

利君雅撚到

利君雅 爆seed

撚狗撚到唔咁叫停佢

佢係幫手打狗

有冇其他記者接力
好驚利君雅出事

轟呀轟呀轟呀

2萬4千個

宣傳港台鏗鏘集

利君雅chur撚爆班撚屌

狗狗sir 被撚

火燭有消防
你要派好多人去????

Wohooooooo!!!!! 利君雅

好波

點解無記者讀前幫辦果篇文出離?已經講左警力調配係唔會真空哂

呃鬼
朝早就收到風有大量白衫
你地情報科食左屎

好波
JER到佢仆街

利君雅好波

利君雅著哂火

班黑警日日開記者會落自己面都幾好

利君雅撚狗撚到呢....

721真係黑警最黑暗嘅一日
隨時比人記十年

佢老頂話黑客襲擊... 宜家又話市民打電話

點解罪名係非法集結？
收集情報早幾日都有啦

咁點解琴日又夠人呀屌你老母

只係黃大仙都分分鐘都過千.

我淨係睇利君雅呢一part都抵睇

好勁,係咁問點解連叫示威者稍後會增緩都無

有人幫拖屌

利君牙勁到
模範記者

你係咪無睇鏗鏘集

哇屌講埋鏗鏘集

屌 比哂利君雅問不如 勁撚到

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

君雅BB

鏗鏘集

大大聲屌佢28分鐘，人都死左啦

下次播片比佢睇啦

追撚住

跪求文字版
唔方便開live睇

點解釋 狗車見到 都唔理

又游花園

好波 chur到佢仆街

利君雅好正

所有記者一齊轟炸

日日都追問 721 !!!!!!!!!!!!!

阿蛇：屌好驚

乜都唔洗講 淨係質爆721就夠

想出禁言呢招

利君雅挑起全群記者圍屌
爽撚到

又比利君雅撚

因為利君雅即睇

利君雅好堅啊!!!!!!!

屌爆佢老母閪啦

唔識答

記者開始連結埋一齊啫住D狗

黑警日日開記招比人屌

如果你立即趕去之後咪冇咁多999call囉

緊張到Er Er Er

隔離掂行掂過咋

撚狗撚到

想睇陣間問到打記者啲記者點圍攻班狗

唔好諗住好似許sir咁撚樣呀
今鋪大把藥煮9你班警犬

利君雅好撚勁

講一句串一句

哇 單挑

好擔心利君雅以後被官警針對

撚到無聲出

多謝林鄭日日推佢出黎答問題
佢繼續咁答 聽日一樣繼續問元朗

黑警講野飛哂，等記者問答先睇

收皮啦，一個大話又冚一個大話
答非所問
仲想叫人收聲

我屌你老母

岩喇
屌到佢聽日，後日都唔敢再開記者會就岩

仆街啦
o係街見到一班人拎住棍周圍走
D警察唔會去睇啦即係？

好犀利
睇到濕撚晒
加油呀君雅bb

你要睇片
君雅BB爆到仆街

利君雅真係好嬲

君雅君雅

利君雅!!!!!
真心respect

笑死

君雅撚狗

屌你真心蔥呢？
又遲DLLM

驚佢比人打

利君雅真係不得了!!!!!

點解白衫同黑警一齊有講有笑

利君牙狂屌

阿蛇：屌我好驚

又話個別事件

好撚正呀屌

問到佢唔開

利君雅癲能到
班狗呆撚曬

WA 型撚到

即係同記者講佢地d片失實

警方既先真

追佢問啦

利君雅女神

利君雅好正！

怒屌

屌 解唔撚到 唔撚答

利君雅真係屌爆佢

利君雅上撚晒電

死黑警答都答唔撚到

Feel到啊sir滴曬冷汗

利君雅 SOLO TIME

唔能夠答

利君雅無雙

每日記者會變成記者出氣袋

利君雅真係MVP

勁撚到

佢地無睇架

依個程度已經唔係撚狗
係打狗

非洗集結

答左 ？ 邊撚度呀睇過

真係要預備影片要佢地即場解話

已經爆炸啦 無啦無啦

撚狗大會

冇人理呢兩日 淨係jer撚住元朗
播乜片都冇用啦 食屎啦死黑警

其他記者一齊幫手

嬲撚到手震

28定39分鐘呀

君雅

答啦

勇武派

哈 又答唔到

記者

犬 ： 點答呀

答唔到

利君：你哋無答過 呢個係你哋天職嚟喎

上撚曬電

Jer到佢唔知點答

示威者又即告暴動？

放工即睇

只係非法集結

On9仔唔識答

非法集結 - 可以保釋呀嘛屌

非法集結
笑撚到仆街

記者繼續插爆佢地

點答啊 條條咁中

唔能夠交代 屌你老母

咁現場唔執法

問到咁, 下次警察唔開記者會, 之後話自己去會比人嬲豬所以唔可以再開

一開始就開超必

新聞女神

I love u 利君雅

有冇文字直播！！！！

Y下次記者們自己帶咪

忍左好撚耐.

想日日開記者會 點知比記者屌返轉頭

記者比警犬講既38分鐘誤導左
其實第一個市民起六點已經報左警
警犬係足足遲左五個鐘

成班記者默許利君雅打狗

好撚柒呀黑警
你日日再搞記者會咪棧比班記者係到撚狗

其他記者都助攻埋

狗: 屌你咩 點答呀

點解當晚見到有人拎鐵通都唔拉仲拍膊頭

有冇記者可以跟進下疑似解放軍混入防暴警察內？有防暴用普通話講同志們！ 一定要查清楚！

好驚佢比人停職

又有利君雅

黑警心諗 屌下次仲開唔開記者會好

日日開記者會咁撚串 依家日日屌鳩你

可唔可以問下

咩我哋圍毆唔同意見嘅市民？
警方口中所講唔同意見嘅市民，係攞住刀同鐵通周圍斬人嘅黑社會

11 + 28 =39

利利bb 好撚強

利君雅交代會利君雅交代會利君雅交代會

屌，遊花園就咪撚出泥啦

個主持收嗲啦 呀蛇係咁話比其他人問
其他記者應該 呀蛇我無嘢講，比利君雅問啦

6點又應變中心 平時唔會有 但又要28分鐘先有40人拎齊GEAR 屌你老母

根本答唔撚到

笑到我標眼水

其他記者follow up
問返同樣嘅問題plz
唔好比佢逃避

Er er

正
想睇狗日日比人屌

mc係咁想停利君雅

右邊果個狗狗係咪齋坐

記者應該問佢知唔知醜呀

個呀sir驚左利君雅

當晚守村口又唔拉又唔放TG

日日開記者會日日屌打班狗

我希望其他記者唔好介意利君雅搶晒大家既發問機會

我係記者就日日問佢同一個問題

屌你老母 咁撚樣都得
拎撚住水喉通係非法集結？

大家幫下轟呀手啦
得佢一個咁有戰鬥力, 政府一定針對佢

又唔係既，有D子母彈咁，一發爆幾粒？
冇概念大約幾多好難知有冇報細，雖然多數有，D狗係零信信用

戰力好高

笑死 狗準備哂尋日 點知jer佢721

今日之後未必有Q&A

真。香港人

狗乸余, 救我呀

答到黑曬口臉

Q&A 環節 一個元朗721已經夠玩死班狗

日日咁屌法 好快唔洗開記者會

撚狗會

佢計埋開頭11分鐘掉頭走嗰兩隻狗到過場

支持記者日日追問

其他記者都幫下口啦

點解隔離阿蛇唔幫拖

scmp

型到震 一個主攻其他助攻

mc:跟本CUT唔到

突然覺得佢地只係恨鐵不成鋼，鬧果D 只係想提佢地train 佢地

江sir：好彩唔係我答

照問佢呢條啦

南華早報

屌你 搵紅媒

Scmpon9 屌你老母

喂大佬，利君雅幫你地開左個頭喇，其他記者都上力啦屌

所有記者一齊幫利君雅啦

黑警想民意返盤
比記者質到應一應

佢漏口架 點幫呀

即刻搵英文黨報頂一頂

如果係咁
記者罷去
等佢同大公文匯講啦

搵南早救 ON99

屌你老味，終於出到一個真正記者君雅bb

咁我支持警方日日開記招啦

好勁 其他人應該都好多稿要交 不過都俾時間利君雅jer著問 多謝各位記者

利利問咩
返工聽唔到

啱啦質鳩佢啦利君

即刻搵自己友解圍 你答唔撚到開黎把撚咩

唔夠講就叫scmp

南華

個樣嬲撚到

大家想問既其實都差唔多

做得好，唔好比佢地再錄音機

林鄭叫班狗每日開記者會，係唔係比記者撚狗

SCMP屌你老母

利君雅又爆seed

心諗咪撚再講呀屌你

利君雅好波！！

好撚野南華早報
下次學港奧辦睇稿q&a啦

南早死開啦

PPRB比人撚到死

有冇方法可以支持下利君雅
驚佢比D藍尸投訴到工都無

把聲係利君雅

其他記者點解唔助攻

SCMP問埋d垃圾問題

其他記者都圍屌

日日開記者會, 日日瘋狂追問

好勁 隻狗根本答唔到D問題

支南早報

利君雅好型

今日就算問oncc都死

可能唔識中文?係咪華人來?

SCMP

DLLM轉南華

呢個撚屌一定好緊張 係咁扮咳

呀蛇好似想喊

我愛利君雅

齋維穩搵鬼睇咩

唔想答就可以唔答？

日日開記招同你玩

等睇陣間有人翻利君雅舊帳

所有記者一齊打落水狗啦

圍屌果班冇得問
問返自己友

又叫南華早報幫拖 垃圾!

真

屌你scmp晒時間

其他記者係時候幫下手
齊齊針住佢呢個POINT一齊叫佢解釋

日日開記者會Q&A 都變成質問警察721環節

可能過左琴晚大公都唔撚理佢

每日都瘋狂問7.21元朗，你問一次記者會就問一次

唔夠講就搵scmp

日日開記者會啊 日日追打你

咁撚尖銳 答唔到呀

成日吹林鄭警察出黎做磨心
今次真係了

中有大公文匯
英有scmp
好波呀

利君雅
香港新聞女神

蘋果影住南早記者

在場記者, 加油
再大力D 質佢

其他記者都一齊打狗啦jer住班垃圾

SCMP questions tooooo long la

完全係講唔通點解只係告非法集結 你叫佢點答

其他記者咪幫手追問緊lo
死差婆你阻乜撚野呀

追問過期催淚彈問到佢答唔到呀

仆街南華早報

想好次2014果陣日日開記招洗底?無可能了

追住黎打

比我係在場記者我一定話我地比利君雅問哂

應該仲有CCTVB
再唔係叫CCTV落嚟囉

唔緊要啦 反正日日都有記招 日日JUR撚住佢721單野囉

大公尋日先有人畀狗捉

SCMP又夾埋

你而家同記者關係差成咁,日日開記招,姐係日日比記者攻擊

聽清楚
scmp都撚緊狗

邊間既直播可以清楚聽到記者講野
我睇立場聽唔到利君雅講咩

屌你, 謝狗睇稿係咪同scmp夾咗稿

南華都屌

下一個帶佢返利BB條問題啦～～

其他記者一齊狙擊啦

記者請你地幫幫手，jer爆佢

一想cut 其他記者幫手助攻
MC揸mic都唔夠抽

林鄭好快會停記者會
因為比人撚狗用

仲要琴日先打完拉完記者

pish

搵到邊間媒體問未 叫佢再問多次啦

日日比利君雅黎做mvp啦

有咪牌都OK

君雅bb，我哋支持你！

SCMP SHAME ON YOU!!!

利君雅爆seed狗狗黑面

大家聽清楚

蘋果好少少,但都唔算太清

南華狗又出黎護主

日日都撚佢啦.
今個星期個個都返屋企訓覺.

屌你有撚哂稿嘅

有稿讀

記者要再問 點解白衫有哂證據打人 仲只係非法集結

其實成個會只係比段片CCTVB拍
其他對佢地黎講都冇意義

呀蛇根本答唔撚到

人地真係有覺悟有覺醒, D撚樣仲分化真係ON9

再唔停呀蛇頂唔住嫁啦 今日先第一日
仲有排捱呀

港台

搵元朗個指揮官出黎開記者會咪唔洗驚囉

日日變記者出氣袋

屌你可以睇稿答

emoji???? 我有冇聽錯

同求

林鄭推晒比班狗答,點搞呀

照稿讀

um um um
um撚完未

正呀 每日4點自己同自己講啦ON9仔

PISH

林鄭幫我地爭民意？

阿sir:屌搵大公文匯嘛
英文唔識答呀

得罪記者..但係日日開記者會搭舞台俾記者報仇

電視睇32台

立場清楚喎

陽光式回答

now

狗答英文答到成pat屎咁，講春咩屌

光頭佬都OK

班狗學你老細答唔到就走啦

佢地又好快升職了
記得留意膊頭啲花數

如果我係在場記者, 我都會舉手

然後俾利君雅問埋佢

你日日開記招 就日日都問你地721
你有張良計，記者有過牆梯
如果俾佢地日日都打到飛機
就只會愈黎愈過份
唔撚兜口兜面屌到佢反艇都唔撚得

利君雅下次會唔會叫佢食屎
收十幾皮人工係度鳩UP

秒速放返喎

日日開記招真係揾嚟搞
黑驚仲未知林鄭推你哋出嚟做condom

蘋果好清楚

利君雅真心感到佢果種為正義而憤怒果種語氣

Now都ok

scmp都幫拖既
問佢點睇市民都鬧警察垃圾
同點解警察屌返人轉頭

咁又唔好咁樣

第2個記者照繼續問721 恐襲事件，全部記者都係問呢條問題！

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

記者們合作啊
一直答唔到一直追問啊
其實行家事前會唔會夾定架 有預感利君雅好快被滅聲無得問..
個個都問同一堆野睇你點死

辛苦哂

我覺得聽日開始會扮睇唔到利君雅唔比佢問

利君雅型

班狗諗住出黎逆轉民意，被記者收咗皮

emotion ar

唔係十年。係歷史既一部份，永久。

叫返光頭佬出黎啦一係搵東方昇

唔該接力再質佢元朗事件

最撚火係佢地 但礙於身份只能冷靜應對

呀sir提早退休啦，份長糧夠你用成世既啦，咁辛苦出離比人插為咩

Our officer will not, Er.....

望住稿答

重講果 2 個人 11 分鐘到左, 佢地係慢慢行咁走GA DLLM......

隻汪汪應該好頭痛 係咁捽個雲精

讀稿

Dllm

日日4點準時撚狗

交哂問題比佢

rioters你老母

咬喇

幫拖啦有人

黑警心諗 林鄭你個仆街問都冇問過我就叫我日日出黎比人屌！！！

利君雅果題

俾位班狗spin咋聽清楚啦！

求

幫利君雅追問

推 問到佢口啞啞呀

STANDARD 好波

好ball

記者日日撚狗

肯定唔止啦，咁多區示威，每區淨係開幾槍咁少？

721告暴動就咁撚快手

過期催淚彈

今朝個八婆仲唔出尼?佢無答呀!

好野呀the standard

開始助攻

多謝幫拖

笑撚死

停咩 推個condom 出黎自己唔洗自己比雅雅屌

四點鐘利君雅

記者會否問：警方你地點睇民間記者會既認受性仲高過你地

立場

有support

d英文廢到呢⋯

一開波仲要播片好似好威威咁,點知冇記者理

再追擊 記者好波

又再問番721

繼續問番利君雅條問題, 記者好波

追問利君雅問題

兜返轉頭

繼續撚狗

接力

記者好波!!!!!

黑警心諗: 早知唔搞記招啦

日日開記招, 日日俾人屌

話冇夾定都冇人信啦

又幫問利君雅

其實淨係tvb去已經夠
佢地目的都想係咁

standard幫利君雅追問

支持記者帶番條問題去利君雅到

想喊嗎

江sir心諗:仆街

又射波

一句官方答撚完啦

仲有同志們那邊同警犬換黑衫

蘋果都清楚

答唔到交個波比人

講左一個星期點解無人問過期催淚彈

班狗原本諗住今日係會講7區攻擊狗屋
點知記者主攻黑社會

有無問過點解要用強光照住啲記者嘅鏡頭？

721夠玩一世

第2部份我留番俾江sir答

點樣講

全部一齊問到佢答！！

交個波比呀蛇

即刻有記者再攻

利君雅真香港人

屌你射波

黨報

黑衫唔係村民，白衫就係村民，唔係示威者

CcTvb

問佢係警署上開槍暗殺示威者係咩做法
仲有黃大仙熄燈

又屈黑衫打鬥

一定要問差別對待，點解上環佢口中係暴力事件，元朗佢用字只係非法集結，佢成個記者會都係咁定調！！！

江sir：屌你咩

即係安排警力失當囉!!!!

唔好以為走得甩

非常之...點樣講呀

之後記者會仲點唔點雅雅問架

大家記者加油，做個真記者比力

唔該咁多位巴打
去左睇蘋果依家聽到喇

Er...唔知點講

江蛇唔識答就算啦

完美射個波俾江sir

拍哂膊頭wo 屌你老母

又可以交番個波比利君雅

持棍

村民?
on 99

香港那麼危險, 只因有特衰政府 777 及 香港警賊

所有記者幫手

已經直接叫利君雅

射下半部分比右邊答

搵人播片比條撚屌睇啦
佢地咁鐘意播片

我覺得個記者會搵八鄉指揮部李sir黎先有用
呢2個又唔知發生咩事 都係睇report答你

市民被人打撚左 仲預備

關係科: 屌唔得呀, 琴日拉左大公報記者佢地嬲鳩我地丫

可以咁開記者名既咩

應該點講好呢

其實政府啲智將係咪真係智障

推 問到佢口啞啞啞啞啞

針住個弱點來打 問到佢口啞啞

過期催淚彈

推呀

想推個波去律証處

射波俾律政署有撚用咩

佢地都撚狗

問點睇市民不信任
同埋點睇大量警員失控

我屌撚死你班警犬呀

嗱，阿sir又射波割蓆

點樣講呢？

村民
拎住棍既白衫村民

你班警力係去check村外市民身份證呀

解答唔到就唔好開記者會啦，錄音機繼續浪費時間

謝sir: 幫手呀! 江sir: 下 點幫呀
海底狗兵

如果真係咁，其他傳媒應該唔會就咁算
尋日黨媒比人拉，有個記者中槍，甚至CCTVB比人搞
其他媒體都好團結就發聲
依D就叫專業，你估好似某D制服團體咁將私怨帶哂去工作度咩

姐係同DOJ夾埋 同流合污啦

再問

射波俾律政署

標準答案:
了解吓先

好期待之後既4點鐘記招呢

拋左個波比DOJ?

I can’t find the right word 中文牌
「呀 點樣講呀」

咁多記者係唔係得利君雅講得出全名

主動撩利君雅
做多咗喇
一陣又比利君雅屌

唔係利君雅咩?

有武器拉得啦？我地帶頭盔都拉WOR

預備打鬥??
你又知人地諗緊咩

咁即係點解唔拎武器嘅人

咁有攻擊性武器唔拉既？

呢下射波直飛死角

再問
上次係8婆答唔想聽佢

射波比律政www 話佢地唔告暴動

推比大波律政師

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

利君雅舉左好耐

謝sir已經認得利君雅

直接話回應利君雅
唔係應該話回應XX日報咁咩

捉黑社會要問律政師意見 好波喎

有邊個唔認得

黑白對峙係十一二點，CCTV係八九點

拘捕同檢控係唔同嫁
拘捕唔駛同律政師Com嫁喎

垃鳩圾，冇答過問題，講撚左而家你班狗就係周圍咬人
你就答相信,confident警員會理性維護社會安全

答非所問

會唔會唔認得

律政署, 啲狗推畀你喎, 話有同你傾話淨係告白衫佬非法集結喎

搜證關DOJ撚事？

已點相 女女女

佢on99答乜柒呀

黑警死全家

比你老母力

拋左個波比律政署

林鄭都驚嘅女人

北角件事係伏

唔點佢佢都會啫住追問

江sir呢條撚樣咁熟口面

屌 D垃圾警犬連基本情緒都控制唔到 比人撚到咁仲點記得要跟規矩呀

有晒片都唔係證據

我見唔到有
我隻眼就係證據

捉黑社會要問律政師意見 好波喎 又話打擊黑社會係首要任務嘅?

幫推

所有事件都要同律政署商討 拉義士同落charge咁撚快

未能適時調派？你3萬7警力廢架？

吊你咩，射波比律政處

不斷自我推翻

被點名

肛sir係咪中過風? 講嘢1999
聽到好撚辛苦

江SIR唔敢講暴徒呀

推
影音朋友

屌你老母北角單野完全100%老屈
利申發緊夢既時候用我對眼睇住

未講完飲咩水

同志們

乜鳩無講，飲乜撚野水

佢都唔肯答呢個問題

有冇人問過KT暗殺

上次係條垃圾8婆答
今次再問多次唔同人等佢口啞啞

利君雅獨立成報

啊。。啊。。

想比君雅BB插

心虛

同志們 同志們

去北角驅散行動,
去到都無晒人啦, 驅空氣咩, 屌

R時間諗答案

以後日日4點等打靶
呢兩件答系到咩
一係叫盧狗出黎 再叫埋支聯辦

一日都係示威者既錯啦 吹到出唔到差館

打完架先行去北角警署

顛倒黑白

跪求文字版

真係互相打鬥 唔係襲擊

痴利根都講野

Er er er

咁撚近都要15分鐘

又瀨落示威者cls

江sir 發言重點： Er... Er... Er... Er...

Eh.....eh.......eh

呢位呀SIR,ER...ER....ER...ER...ER

利君雅，我地狗屋唔歡迎你

佢應該好緊張

2位啊蛇講完我都唔撚明講緊咩

都仲係講緊黑幫問題

收皮啦解釋唔到架喇

我地呢 er er er 係呢 er er er

同志們呢

Er撚完未呀er

問左咩，番緊工聽到

阿特首都講過 國徽緊要過元朗居民安全

ER ER ER ER ER ER ER

er 夠未

15分鐘斬撚死左啦

利君雅做哂mc

掃咩
掃地？

ER ER ER

頭先話有能力維持治安，而家又話俾人圍出唔到車

er er er er er

好難聽 好多er

過期催淚彈 有山埃氣體係咪企圖謀殺

尋日英文仲嚴重

連登女神

又老屈屌你老母
邊撚度到咗北角驚署呀屌你

3萬個黑警 一定係北角狗屋比人圍住就冇人做野啦

有冇拉過人呀

er

讀稿

控場手, 佢係咪已經唔洗舉手

‘有行家問‘

望鏡頭丫唔該

Er撚夠未呀廢物

er er er

又要番去睇睇

無其他警員

冇清楚資料開乜撚野記招？次次話唔知就唔洗答

用強光照返啲黑警丫嘛

咩都唔知
要你做乜撚

利君雅bb已經完全唔撚比面班狗

乜都唔知開咩記招

其實落咩charge好似真係關律政事
只係律政署都係仆街黎

中左無限月讀呀

打記者仲要比面?

好心換走個中風佬啦 er er er

想發脾氣喎呀蛇

「有冇拉過人，有行家問」好似老師叫學生答問題

有片警察同兩個拿住鐵棍既人傾計同放走，追問？

請大家叫我Er sir

有無得睇返！！！

君雅好s
sm到2隻狗

尋日TG飛埋去樂富呀屌你老味！！！

柴灣冇警署？

過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈

睇睇睇
去寶福山睇位呀屌你老母

我覺得在場好多記者都無比

問下點解用強光照記者，打記者，射記者，侮辱記者

西灣河都有狗屋，無人圍喇掛

呀sir你有30000警力wor.

梗係啦咁靚女

聽日問番佢呢條問題
林鄭話日日開狗會

大粒嘅唔知細粒嘅事

我諗ER 我地ER 應該ER

過期催淚彈<----死追問唔好比佢答咩跟指引黎用

er er sir

聽日再問同一批問題

過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈過期催淚彈

唔撚識答就縮返入狗屋啦,屌你老母
元朗黑社會壇野我教你答啦,係2哥鄧炳強落order唔撚準做野

冇具體數字 下次jer返住佢呢條 下下講d狗幾時到場 個時間永遠得你自己知 你老母

Er Sir

示威捉人就即刻confirm到人數，斬人叫你拉就未確定，睇到啦屌

呀sir點反黑?er...熄燈...ererer....熄音樂

聽日記得問番佢今日唔知既數據呀!!!!!

江sir 啲er 多過鄺仔啲逗號

好易再問

餐廳用過期食物煮俾客人食，就算跟足指引，都係違反公眾衞生及市政條例喎，警察用過期彈樂可以致命難度跟足指引就可以無事?

渣住碌槍調頭走, 仲係度兜

Er撚夠未

ER 完未呀

飲水

記招被利君雅搞到好似辯論比賽咁

班記者應該熄燈 每人揸住枝強光燈
問佢地咩感受 眼都盲啦屌你老母

開個記者會露底比人睇都有

你等我 一陣

現場mc

ER撚夠未
心虛到一個咩地步

er撚夠未？

open book test

對坐佢地唔洗講規矩

多撚謝林鄭啦推你哋出嚟日日4點受死
你以為記者好似當年4點許SIR咁呀?

係連登記者會完播片啦 還擊啦

屌埋佢地濫用阻差辦公同襲警呀仆街
又推人又兇人

兩條蛇要應付啲好難兜嘅問題，就多心虛小動作
謝蛇摸面
江蛇飲水

屌 有冇拉到黑社會都答唔撚到 請你返黎做乜

北角 消防救護都有車去到現場 點解狗唔可以

我既理解 又解釋唔到

黑社會

7點鐘發生 11點先處理？

屌
MC差D想大叫大公報係邊

[/red]過期催淚彈[/red]

過期催淚彈會爆炸

勁呀 7點報11點先到

4個鐘

乜柒都唔知？開嚟把撚咩

又錯時間喇
7點出現11點到

江蛇盤人個畫面應該好好笑

個CON做到幾點
我想睇利君雅爆SEED爆耐D

冇閃燈
負皮

以我所知,藍衫同防暴係兩批人
你地用緊防暴,唔通藍衫都受影響?

心諗今次仆街，比你班記者撚到

下一個記者,又係問返同一樣野,江蛇又唔開心啦

推
你個催淚彈過左期呀

琴日荃灣同北角又係咁撚樣

今次班義士夠勇打撚走佢地咋

唔洗食飯呀 呀蛇唔會肚餓架

收皮啦 阻住警署就出唔到黎做野？
以我所知每間消防局都係
每次有大型公眾活動
每局都會派定車出去standby
(CONTINGENCY PLAN)
以免俾民眾/封路影響去車時間
消防有做警察你明知遍地開花會無？
無野吓嘛

愈描愈黑屌你老味

jer完元朗jer北角

比十幾萬人工一個月比你但係樣樣野都要返去CHECK

佢呢個位仲會咁得閒問咩

有冇人可以計下佢ER左幾多次

呢一個星期冇遊行記者會可以日日出黎撚狗
PPRB今次多得淋奠唔小

40分鐘進化成4個鐘

3粒鐘先到

以後4點鐘係撚狗大會

呀sir做野唔洗你教.

阿sir無得好似林鄭咁黑面走人 好慘

得罪記者真係無好下場

林鄭都無面俾，你班狗

咁中意玩數字遊戲??
每單case 都要你報時
睇你點答

講撚到回復秩序係佢地既功勞咁 你老味係班義士同班人死過趕走班老黑 做埋你個份仲好意思拎出黎講

4個鐘後先出現

我係警犬我就以後只係請大公文匯同tvb算
你叫其他記者都係等比人屌

唔駛女女女呀 阿蛇都會鳩痕

笑死人咩
大陸記招?
要點名黎問問題?

有冇人整條片 今朝同呢個做對比

Er sir 會考口試係咪fail

屌你老母 四粒鐘先到

Er sir!

RTHK影一影個mon先再轉去影江蛇

屌 明知有記者會 可唔可以做好啲準備? 下下睇稿

閃燈 過期彈 打記者 鬧記者 拉記者

黑警開記招完全無幫到自己

11點去北角 D福建佬返去福建都得啦

What time is it呀全世界問緊你呀柒頭江!!!

阿蛇幾點出動 唔洗你教

人手分配問題要香港人幫你諗呀？

呢2個冇ot呃 又受氣 又冇得打人 可能慘過比人屌

er夠未

點解會有黑警講普通話？

又話有人維持 , 轉過撚頭就話冇人

三萬人喎

各位記者朋友

記住呢班友點對你地既同行

唔撚洗比面佢地 問點解打記者射記者拉記者

你地唔問呢啲問題

難保他朝有一次比佢地打/射/拉既可能係你地

冇記者朋友啦

mon po 狗你地尋日爆記者頭又拉記者你估唔洗還呀

三萬隻狗都無搵唔到幾隻出嚟

冇資料就咪撚開記者會啦

Er撚完未

ER SIR 一日講幾多次ER?

真係Er
毅進仔Er
Er黎架Er

早現場指揮官出黎啦

柴灣警署冇人守？

已經唔係39分鐘係4粒鐘

政府係受市民監察既機構，必須使用 free / open source 軟件
Raspberry Pi model 4b+ 4GB RAM full kit 版本只需要 9XX 港幣，比桌上文書機更平更慳空間

搵記者撚返佢
點解元朗果日,淨係得西環有野會元朗冇人有警力

Errrrrrr errrrrrrr

Errrrrr Sir!

有就有 冇就冇 講乜撚嘢

港島無黑警??

請記者每日提721元朗黑夜！！！
請記者每日提721元朗黑夜！！！
請記者每日提721元朗黑夜！！！

粗口唔出得街

er撚完未

愈描愈黑

Er Er Er

ER ⋯ER⋯ER 屌你老母！

依家班狗其實驚到仆街
根本唔夠膽派幾個行BIT既人過去有事發生既地方

Er 完未

er 撚完未呀屌你老母

推佢老母

廿個福建佬， 你要幾多差佬搞呀

er er er , er 到好撚煩.

警最好日日開 笑撚到我

Hi er sir

ER 撚完未呀ER

4粒鐘 香港都飛到去日本啦!!!

ERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERERER

推 過期催淚彈

區區都為數不少啦屌 你又派人去?

我淨係聽到Errrrrrr, 好洗腦

er⋯⋯er⋯⋯er⋯⋯er⋯⋯

Er蛇

Er Er Er 記者會

er撚夠未

叫現場指揮官出黎啦

ER 夠未呀好煩啊

以後叫 er er sir啦

好多er
speaking fail

ER乜撚野啊

er er er er 完未啊, 吊你老味, 唔識講野番去學完先再開記者會

香港警察

尋日搞足全日都比人問到口啞啞
今日無事發生咁聽日係咪可以開始取消個會

屌你做PR做到句句都er er er...

阿叔你啲家屬喺黃大仙宿舍高空擲物又點計呀？

點解有黑警講普通話呀？

一句野要十幾個ER

真心邊個咁大整蠱提議播片
記者一直唔拎片質問克警
就係諗住維持一貫記者會作風
依家佢帶頭做
萬劫不復

仲可以加多樣

播原片嘅同時
做埋compare and contrast
突顯返警犬播嘅內容以偏概全

喂 許sir 你開記招唔係好叻嫁咩？
做咩記招第一日就比人問到口啞啞
重要射過波比人？

林鄭自己唔想開記招 推你地出來死渣

Er er er 聽到好辛苦

Er，er,er,er。點考幫辦嫁佢

遲到警犬進化壞鐘警犬

白衫唔係要大學咩 er到咁 present 肥撚左啦

廿個福建佬自己友， 你要幾多差佬搞呀

有黨媒CCTVB 助攻
唔係俾你睇架啦

請記者問點解天水圍拉人送去北角

推比記者朋友幫問

屌你老味江蛇同盧蛇一樣咁撚好笑

其實暫時都未見有人亂罵正常行咇既軍裝警察 係防暴先俾街坊罵

民間記者會鬥播返片啦

屌, 沙頭角警署都過到嚟啦

乜資料都冇衝出黎柒

er..er..er er你老母咩江狗

又飲咩水

推 有無記者朋友幫手問

係咁飲水好撚驚咩？

er er er我未有資料喺手
啲料擺左喺枱底

又飲水

乜撚都話無資料係手就答完
咁不如唔好開啦

咪又係話警署有示威者

屌你老母避撚完未臭狗，無個問題答撚到，乜都唔撚知唔清楚，睇資料，咁你做乜鳩

有啲期待之後撚狗記者會

開始怕答錯野
乜都話冇資料

江蛇:飲啖水冷靜下先

巧展張嘛

同黑社會一樣
過街老鼠
人人喊打

追加問埋佢會唔會再用過期催淚彈呀

等我飲水定下驚先

香港警署：47座
21座我當你比你攻擊緊.
仲有26座你擺架?

完未啊

有冇人數到er sir有幾多個er每分鐘

姐係話以後一區有示威，第五區就會有白衫打人

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

有咩裝備唔係公開資料？

唔好幫佢改花名
驚佢會變第二個許鎮德

Errerrreerrrr

肛sir : er er er er

er 夠未呀...好煩呀...

佢叫 Er er 蛇呀 比D尊重

開記者會既目的係維下穩
成日遊花園 又唔尊重記者
依家比班記者撚狗咁撚

Er sir 嘅口才差過毅進仔點上到白衫

播啦

今日一個民間記者會一個撚狗記者會都好撚高汁

記者問佢開始 d 片既來源同邊個決定

阿蛇, 你 er 撚夠未呀

4點鐘ER SIR撚狗大會

剪晒啲er出黎

呢兩個垃圾乜都唔知 不如叫鄧炳強出黎答啦

想洗腦？日日比人撚狗

叫ER 狗
SIR 你老母咩SIR

推！

唔好再叫啲狗sir啦 sir係敬稱嚟

ok wo

4 粒鐘先到場
收皮啦你, 佢地個劇本似係想真係有好多人打鬥

Er 夠未 .... 不如改左先出黎9 UP

tvb mute

乜鳩都唔知
開個記者會把撚咩

errrrerrrrrerrrrr...er你老母!!

追加問埋會唔會再用黎毒殺市民

ER ER SIR

完左有冇人會數下佢er左幾多次

日日問721

依幾年都冇人行咇

屌你咩唔夠水份借尿循呀仆街

erererererererererererererererererererererererer....

你估佢敢講咩

警犬仲未知自己被柒婆撚咩
你大佬依嫁睇住電視笑笑口
心諗好彩唔係自己比人con

飲撚完未呀,water dog

erererererer

ERR
ERRR
ERRRR
ERRRRRRR
納稅人望下你交D稅點樣請左個十幾萬一個月既廢物返黎啦

咩都冇資料
你開個記者會黎托咩

屌 聽到好撚煩

痴撚線，成程就係咁懶人
咁你開個記招黎做乜

SIR咩SIR
狗來架咋

er 你老母臭閪

tvb cut

Erererererererererer

括號係我心聲
1.開始前播斷章取義片,包括北角黑社會被打,荃灣刀手被打
2.放大大肚婆(天水圍果個大肚婆呢)
3.警車被破壞(話左係空城計)
4.縱火
5.掟汽油彈,差d掟中汽油彈(屌你老母,射煙射到老人院呢?記者呢?)
6.阻救護,消防(你班狗阻救護片有無數咁多條啦)
7.拉左148人
8.破壞交通燈
9.暗諷記者唔報搞狗屋宿舍
10.射左800發煙
11.有唔夠10隻狗被射鋼珠射傷
12.裝甲車只係防禦運輸工具,運輸傷者喎
13.打記者,拉錯記者,射記者,屌記者老母隻字不提

記者Q&A:
利君雅瘋狂爆seed,唔洗睇樣都知係佢
狗既回應就唔洗啦,黎黎去去都係咁
利君雅問佢點解無拉人
點解唔正面回應
點解40分鐘,唔好再話11分鐘有人到,無救過市民
點解唔即晚通知市民警察做唔到野
點解要幾日後先話太多call

公共關係科個八婆扯開話題要答第2個記者

er er 蛇

7點收到報案
11點到場

又怪示威者 所以無警力

手頭上冇資料 咁你出黎做乜鳩

Er撚完未 成個記者會四分一時間係到er

ERERERERERERERERER

全盛時期 ER SIR會ER幾多次????

問緊你警犬呀, 賴示威者

點解冇人屌柒佢7月21果兩隻狗黎到唔出面阻止

機動性高，你地唔係有機動部隊咩

民間平台若果再開記者招待會記得要抽狗狗水，第一句就要多謝記者兩個月o黎辛勤工作，即使比狗狗打、屌、咬到緊守崗位，若果示威者有乜野語言上衝突先向各記者致歉

機動戰力

問緊刀手你又答示威者

江蛇應該真係似中過風

記者會秒變fact check會

erererrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrerrrrrrrrrrrrrrr

除左唔方便透露 同ER 仲有咩講左

係咪要多謝你讚我地?

你地推都要講堆啲乜

過期催淚彈

其實仲追問 7點收到報案 11點先到 係比機會隻狗講因為示威者包圍警局所以先咁耐去到現場 邊條弱智係咁問

popo讚義士機動力

乜撚都唔知, 乜撚都冇資料, 你開乜柒記者會?

ER ER ER ER....

連登？

要搵tvb補下血

問左強光阻採訪未

咩都唔知

tvb tvb tvb

叫Cctvb幫手

自己on99開個記者會以為好醒，點知俾人盤到口啞啞

630又剪剪貼貼

又唔知

唔好俾tvb講

仆街啦
斯德哥爾摩症候群

我點樣講呢

超級市場都知 香港狗隊唔知

日日MON POST

七點打完手足行到八點幾先到北角警署

點會七點警署被圍呀

七月十四被鬼圍呀

大佬呀, 警察唔係有狗仔隊咩?

四個鐘，去完台灣返嚟都仲得啦屌

我點樣講呢 errr

依個阿sir好野 遊花園好叻
d記者好心問得尖銳d la

得暫時都未有資料喺手唔知你無咪呀sir er er er

b啊b, 接力

又要維穩

多撚謝林鄭啦

屌你老母腰斬囉！

究竟ER完未.....

你老母臭閪明明係咁出車追去緊鰂魚涌既示威者, 趕晒人地落地鐵先慢慢返去北角嗰邊
宜家就老屈人地阻住你D車, 你老母你講大話都有個譜呀

江蛇暗示游擊成功令黑警疲於奔命

erererererer....

頭先唔係輪到個鬼佬咩 點解又變tvb

超級市場都知道有危險, 但警察唔知道

快d 叫cctvb 解圍

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

另外代推
（或如有已文稿組請加我地）
806 警招應對文稿組

TVB TVB

個MC急住搵黨媒
CCTVB
快啊

Er er er er er er er er er er er er er er

超級市場罷工

記者好波
唔好比tvb問

CM : 救命阿TVB

er，er，er，er

嘈交啦

間接承認Mon post狗

賴超市罷工 屌你老母臭閪

睇嚟阿sir好impressed 大家流動性好高!!

cctvb來了

mc收皮啦

Er... 我點樣講呢

成日班救兵

福建幫係香討定bk

謝金燕出場 ER ER ER ER ER 屌你老母

tvbtvbtbbtvbtvb

完成唔到

班白衫藍衫一出
fb大把報料啦
仲要慢慢收集資料

tv 你老母b 咩

tvb 救er sir ar

TVB
救我呀

Er er er er

示威者就算唔比路人影相都一定比記者任影

或者我咁樣講啦
我要咁樣講
我點樣講呢 err

唔比tvb問

T你老母VB咩
又搵TVB黎回血

我暫時未有資料喺手!!!

當然要從記者角度出發啦，個d"記你老母"片行先，之後街坊，屌!真係多到數唔曬。

想搵tvb救

唔夠打喇 tvb幾時出黎

果女人好撚煩

屌 要ER幾多次? ER 我點樣講呢 ER ER ER

笑到仆街

狗閪收聲啦

超市無罷工喎 食屎狗

mc嬲嬲豬

進行唔到就咪撚開啦臭雞MC

咁咪聽日先再開記者會囉. 反正佢話日日開.

erererererererererer 催淚彈呀

嘈交咁

係咪百佳惠康罷工

ErErErErErErErErErErErErErErErErErErErErErErErErEr

Er sir口材突然好左

流動性高！BE WATER!

原來係撚狗會

又屈罷工

tvb 你夠彊就幫手解圍

好難講 記者會tvb都成日撚狗

進行唔到咪唔好再搞

進行唔到？唔好搞囉

任何記者都係利君雅！

屌 比位隻狗入

d警察咁廢？示威者流動性高都會影響個情報接收？你返屋企食屎啦 香港警察

急住俾tvb問

tvb

因為係地警察無撚用丫嘛

有的上火喇

唔好俾TVB問到

er er er tvb tvb er er er

記者好波 真係唔洗埋隔離嗰女人講野

Tvb.....Tvb......

Q : 超市都知有事, 點解警方唔知
Er Sir : 佢地罷工關我撚事

依家日日開個記者會出黎柒

笑死 唔比tvb講野

只係唔播

江永祥你ER撚完未

個madam 比阿sir屌

問問題都開唔到會落去？食屎啦

tvbtvbtvb

ah ah

mc你咪住腰斬囉
驚你呀我哋每日都有得搵

記者：超級市場都知道有危險警方都唔知道
警察：可能罷工
記者：超市無罷喎
MC：（發爛炸）咁樣記者會運作唔到落去

Er sir: 示威者機動性高

要比肛sir回下氣

TVB

同林奠講開唔到囉

Er sir：我點兜好

MC燥乜撚

啊 tvb

個點人阿嬋收聲啦

英文問題兩個喺度推

其實唔洗咁心急問 來日方長呀

(過期)

影下條狗閪先la, 叫咩名

比你cctvb幫拖

江sir搶問題答，好想升職，我地幫幫佢

救我呀 TVB

一句野可以Er 4次根本就諗唔到講乜

MC成個傻閪冇人理

ER ER ER 的英文版係AR AR AR

嬲嬲豬啦

er得好難聽

由倒果為因

千千萬萬個我

外國記者 聽落British accent
唔知邊間

差婆: 咁樣記者會進行唔到

屌你咪唔撚好搞，笑撚死人。
講到大家好恨睇咁？

人貴自知呀madam

叫佢食屎啦

好想俾tvb問 唔想答就唔答？

TVB 英文?

問埋今日北角D舗閂閘 狗仔有無收到風

屌你老母 TVB

arararararrrrrrr

ARARAR

That’s it thanks

拉閘？
即係你地都驚啊

出黎柒又要閪口閪面
cancel囉 係咁恐嚇人

中文用ERRRRR 英文用AHHHHHHH

係咪開黎比er sir 練口才

林鄭其實係咪好憎班狗

Eeererererererer ah ah ererererer

條mc柒夠未係撚咁搵紅媒問

你哋無機動性嘅機動部隊喎?
返屋企啦屌你!

that's it thanks

ararar

MC: TVb.............大公報。。。。。oncc

個女人係咁問tvb係邊

冇人理tvb

呢個係tvb？

又係4眼仔食

屌

中文就 ererer
英文就 ararar

成日話冇警力
好彩未有人打劫

甲由

唔識英文 ererer

mc好想比tvb問

er.er.er.....

thats it, thanks.

心理輔導

總結：

Errrr……Errr Errr

Er Sir : Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er

er er er
我暫時冇資料喺手上唔知你喺咪呀sir er er er

機動性

BE WATER

errrrahh ahhh that's it thanks

TVB!

中文er 英文ar

以為TVB會救你地呀?
傻閪閪

個女人好撚煩

依個tvb嚟架？

以為TVB會幫你

er er er ......thats it thz

tvb 補血

TVB問得OK 今日放你一馬

Tvb反了反了

垃圾TVB.. 問果D問題真係特別廢

本身都心理變態架喇

條友問得好溫和
但句句串到應

唔緊要呀
大家仲有聽日呀.

CcTvb反啦反啦

反了

tvb都唔撚幫你

ON 99
咁快最後2條問題

反了反了

黑警精神有問題
持槍白卡

TVB黎???

問記者比人射 答啦喂

民間記者會其實係運動轉捩點

無大台主義下武力抗爭遍地開花
但係因為最終缺乏統一無法凝聚成一股威脅政權嘅力量
民間記者會係凝聚民意力量嘅關鍵
可以將民意轉化成一個有認受性嘅臨時政府同武裝力量去抗衡現有暴政

個呀嬸唔係以為進行唔到記者會
咁樣講啲記者會停止呀？
其實記者會進行唔到咪進行唔到
你老細講到明要日日開記者會，同你慢慢玩都仲得

依個係tbb？

屌 問親數字野都唔撚答 到底開會前有冇做資料搜集

呢題真係TVB問?
咁高汁

超市罷工 問過誠哥未呀 警犬

盧旺達大屠殺用語

唔似CCTVB問緊

MC心諗:屌你,TVB玩鳩埋

3萬7都心理變態

你估依家d 賊夠唔夠膽打劫
唔係驚d 黑警係驚d 勇武即刻落街打過

呢個係cctvb呢架？

呀蛇話流動性呀

江sir 又交比我 仆街

叫大公報個記者黎救你啦

記者依條唔錯，問犬情緒問題

護主心切

呀sir睇cctvb

其實TVB記者會好多時都撚狗
但係唔撚會播

ER SIR: 又射波, DLLM

tvb補刀 笑死
條臭西仲keep住叫tvb tvb

仆街反骨仔黎既

你聽日開 就繼續問

tvb 今次唔錯

又撚9江狗

對咪啦屌你

江sir:屌又射比我

錯過左

Tvb條友好似唔係咁嘅聲

媒體？紅媒啊？

大公記者都嬲鳩啦

過期催淚彈同油罐車隔離開火都要問阿

咁咪唔撚好開囉，好想睇你咩屌你老味死差婆。人貴自知啊madam

TVB?

琴晚拉撚左啦

個咪做乜9

TVB今日撞邪？？？

過期TG呀,求下你地問
唔係佢地繼續放架啦

有無人民日報記者呀

TVB問咩

阿SIR滴撚曬汗喇
笑到仆街

警員控制唔到情緒講乜撚嘢專業
係咪咁就可以爆粗呀???

睇死佢唔肯講數字出黎

高漲大哂就可以殺人呀

人你老母呀 我低人工過你班狗都知咩叫專業

係咪出過post位巴打嚟

射行家所有記者都嬲

唔係wor. 我好撚calm

記者, 即刻講句粗口回下佢啦

之前答過 唔夠警力 保障前線安全

又講大環境
講緊你d伙記呀

記者 一針見血問一條再撚佢算啦
日日都有得你地問呀

呢個樹仁狗...

班狗: TvB, 接力呀tvb

點算呀自己友係邊呀

有無人問狗仔點解無編號

佢會話無資料

警察有收人工架喎 屌你老母

Tvb今日不得了

醫生情緒有問題仲可唔可以醫人呀
醫人都係人呀

8月6日警招應對影音組
民間製作短片畀聽日記招用

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

觀迎轉推！！

另外代義士推
806 警招應對文稿組

TVB：企開啲啦 你老味

警犬：屌你tvb陰9我

ER Sir 同埋 Ar Sir

講兩句都係咁er

潛力圖

所以可以打記者?

Tvb要佢切腹

TVB問

有鎗架，唔好拉開話題

又兜圈

進行唔到咪唔好搞l
收工啦

你地有責任控制自己架嘛

好慘呀
屌你老味有出糧嫁

呀SIR自由西就唔係欺凌???

呢d咪再問

應該要講咗 你地作為紀律部隊係有專業，點解可以唔克制同冷靜你地嘅情緒！

Ar ar ar ar ... er er er er

過街老鼠

有心理問題唔好做紀律部隊啦

點算好,我到底點講好

謝sir: arrr ar arrr
江sir: err. Err err

又怪落示威者

屌你又扮慘

又係佢 佢之前做now

頂唔到壓力仲有資格執法咩

合理化？

警察係人 有情緒 唔夠專業係咪唔應該上前線呀？有情緒大哂呀？示威者夠有情緒 邊個同我地將心比己呀？

做義工架 我行過都比你屌老母呀

屌你咪 黑警係一個紀錄部隊 控制好情緒係職責之一
黑警不配做人

又係度做作文比賽

搭錯方向wor

有d 似樣樣

蘋果睇好lag

宿舍掉野先喎

屌咩 將心比己係佢口中講真係難聽過粗口wor

有鎗。。。。

將心比己 騙你老味

比人屌兩句就可以有情緒
記者都比你記你老母

點撚樣呀, 即係紀律部隊唔駛守紀律呀?

屌你扮可憐

醫生有情緒係咪可以亂醫人?

網絡比人欺凌？
驚咪唔好上網囉！

黑警學人講將心比己????

巴打改圖改得好撚快

咁咪辭職囉 屌你老母

又spin去另一個方向

Tvb俾左個機會佢地扮慘

做錄音機就咪撚開記者會啦

講咩廢話

唔好do lor
有人工收㗎

有槍架屌你老母

屌你老母, 你係差佬呀.
你揸住支槍呀.

情緒高低可以理解
我屌你老尾你拎住支炮喎

你有情緒就可以扑濕人 headshot?

普通人係咪唔會有壓力呀屌你

我好順喎

今日之後
取消記者會了

警察都係人
不過係一班有槍可以合法殺人嘅人

咁撚慘呀，咁點解唔辭職？

有情緒咪辭職囉

「我要數據呀，唔該」

市民有情緒就要畀你拉，你啲狗有情緒就要人體諒？

又遊花園 情緒高脹就要做呢啲行為? 乜唔係違反專業操守咩?

預咗做狗

道歉啦撚樣

無出人工比你呀？

屌你老母你有糧出架

即係間接承認有失控

屌你老母無答過一條問題

好撚慘呀收十皮打市民

屌你老母 你武裝部隊嚟架
帶情緒返工？你戇鳩架
你心情唔好爆鳩我地頭咁點撚樣

咪扮慘啦撚樣

你有冇將心比己過呀

即係接受/認同警犬呢d行為啦

預咗 但你班友失控克制唔到

提自己，我係黑社會？

tvb會剪剩警員都好辛苦，要體諒

順過金三順

將心比己
你地全部人一齊食彈囉屌你

又扮慘

屌 用番佢個logic
咁唔受得壓力咪唔好做囉

林鄭即刻取消

叫佢聽日答囉, 日日都記招

咁都控制唔到 咁就唔好做啦
仲要全部唔記得當初既誓詞

你識咁講就好啦
咁721兩位呢

將心比己咁你班撚樣又驚死打唔撚死人咁打

OnL9

警察係紀律部隊喎

扮慘食屎狗

學人動之以情？慳啲啦

哇tvb咁夠膽問班狗對記者開槍放催淚彈

佢知唔知自己答緊乜

太多5毛？

啊sir 我好難對住隻狗將心比己既喎 我係人又唔係狗

Tvb追問啦

香港警察有心理預備，但大陸公安同志們無喎

講到自己打份普通嘅工咁

屌你老母背膳稿

我情緒高漲, 比老細屌 我打柒老細係咪無後果呀?

一個月呃埋D OT分分鐘出3糧
我都情緒高漲了

渣住槍可以情緒唔穩定都出黎

聽talk？？

問數字呀屌你 講一大堆廢話

聽日可唔可以
我係now tv 記者 利君雅
我係now tv 記者 利君雅
我係now tv 記者 利君雅
我係now tv 記者 利君雅
我係now tv 記者 利君雅

唔係專業人士呀?比人屌兩句就發癲?放低條炮咪由得你囉

將你老母!唔撚洗你做呀幾劣部隊頂薪呀屌你老母!!!!

邊個開始鬧先？
好似係你地講既自由閪

話班狗係人個陣點解我好自然笑

講座

哇
你情緒高漲容乜易拎支炮出黎射鳩我架?????

哦！又話紀律部隊，又話當差第一日就有心理準備。

姐係屌尻市民就得，事後問你點解又話佢地都係人？

邊個話比你地做人呀屌你老母

你返sales你鬧客都唔啱啦屌，何況你有槍有凌駕市民嘅權力！

心想：點解tvb唔跟稿稿

冇人想知你地心理輔導既野呀 走啦

姐係頂唔住啦…姐係情緒失控啦

定期講座，想像緊班毅進仔聽講座
Band 3學校

問下佢點睇有同事話會爆人頭同叫人唔好報警

On撚9
Sales日日比人屌
係咪可以屌返個客呀

你有糧出都可以有情緒 黃大仙班街坊落黎保衛家園就食TG

收皮啦你
你鏡頭後咪又係屌我地

屌你老母 鋪頭關閘一野賴曬落示威者到？？？無撚野呀

追問

你po出嚟，預咗㗎

Tvb特登問黎俾佢扮慘

iq低都算啦
連eq都低 仲要揸埋炮
我地驚過你啦屌你老味

仲夠膽講使命
笑死人咩

警察都唔係專業人士 爛仔嚟

咩改圖呀 阿sir真係播呢條片架

咁高人工包埋嫁啦 唔係比呢個價黎做咩呀

將心比己？ 笑唔笑撚大人個口

開過期TG啦, 山埃毒氣呀, 要講撚埋對你D伙記都有機會永久損害

追問佢點解公職人員有情緒有壓力就可以違反警例啦屌

即係話,隨時射撚死你地都得呀

難聽過粗口
宜家你唔開心 EQ低 就可以亂射人射記者????

所以可以射頭?

等佢地入哂黎就拉大隊走人

屌你走上前線全撚部都癲架喎

割蓆？
有個別同事

有鎗咁咪好危險

咪撚幫D狗玩膠美化個垃圾記者會

好少量咪姐係有人精神有問題囉 仲兜

TVB CUT LIVE

屌你老母扮傻

無撚有錯屌你老母!

下次記者用A3 size印啲相出嚟再問問題啦

咁驚唔好當差囉屌你老味

鄉黑為本 屈得就屈

得啦，唔撚想知你班狗嘅心情

唔肯道歉wo仆街

屌 係喎 垃圾cctvb 頭先係到扮曬屌狗咁

將心比己? 試下你屋企人比人非禮 行街俾黑警扑穿頭

又道歉 大撚鑊

唔敢道歉呀

有情緒咪請病假辭職

網上有人影到成班狗換黑衫

分化

姐係情緒失控都可以揸槍

冇number 點投訴呀????

唔敢講對唔住驚比林總統屌

道又死 唔道又死

對歉

咁都叫做個別

又叫人投訴 哈

又黎投訴課

唔係講笑，好多狗真係驚到del晒facebook

屌你依家上得前線嗰啲九成九都係控制唔到情緒嘛，個別事件你老味

即係而家話你聽有情緒有壓力就做乜都得

呢D問題就答得咁清楚咁仔細
其他問題就一味兜圈或者話手頭上冇資料

有人工 有OT費 有情緒問題就可以咁?

個別同事 唔好拉埋上頭

又投訴課

係咪違反警例呀仆街

屌 即係唔道

折埋啦仆街

將心比己係你地把口講出黎真係特別好笑

咁都控制唔到 姐係學堂訓練廢架啦

機制

仲敢提投訴科

又狗察投訴課 你收皮啦

笑撚死，一路開住Apple，一路開住CCTVB睇，
CCTVB 即刻去廣告播第d新聞

無number點追究啊

差婆食屎啦

死唔肯道歉 唔敢？驚俾狗寫匿名信屌？

爆seed

啱呀屌，過期催淚彈印出嚟扔鳩佢啦屌

唔敢道歉
一道歉就比自己友屌爆

TVB cut記者會

叫佢哋食屎啦頂薪!

利君雅又黎
即係黑警做錯野唔洗負刑責
市民就要被告暴動

會唔會道歉呀

會 定 唔會

唔撚道歉就出嚟日日俾人撚啦

屌到爆晒

利君雅爆seed

又係現有機制

Tvb 信唔過
表面兇狠 實質比位抖氣

唔比人問

TVB cut撚左個記招

ON9仔. 講警察投訴課
冇NO. 點投訴

仲敢講投訴警察科

好撚型

MC比人撚到仆街
笑到我仆街

今次香港li種模式確實的威出國際
外國模式其實單純極團結嘅不合作罷工運動
例如波多黎各連續罷工先逼到政府讓步
84 85個種癱瘓式遊擊 確實地出色

利君雅真係好撚勁

嬲到仆街

逼到個主持比利君雅再問多條

又爆SEED

你唔好道歉呀, 比你啲伙計屌柒你呀.

利君雅好型呀你!!!!!!!!!!!!!!!!!!

道歉呢個字死都唔肯講

唔俾記者問問題開乜撚嘢記者會呀

問埋照記者啦

屌撚到

利利呀

雅雅好正

班狗色盲

問完唔答咪jer 住你囉

哦 警察先有情緒 咁示威者冇既？
你地就可以發脾氣發難渣 拎市民黎出氣？

利君雅嬲撚到

未撚死過

幾時問過期tg

型到仆街

記者嬲豬

tvb另個幾條答左喇咩？

柒撚到
救火變放火

多到問唔完

佢係真係好撚嬲

黑警講到自己好似黑社會咁
一唔高興就可以攞晒武器打鳩示威者

秒殺MC

君雅bb，大力d

死都唔撚道歉

串popo 色盲

我係利迷呀屌

有一個鐘啦咩？

自己攞黎衰

記者們，佢日日開，唔該幫我地日日jer！

學連儂tv嗰招 拎埋個moon質問佢

仲會唔會比牙牙出席架？

日日比人屌搵返madam出黎啦

利雅君好勁

BLOCKED

無人問過期彈

沒了

咬撚住佢要佢道歉就啱

道歉都有機制

阿蛇唔好扮咳啦

無人問過期催淚彈？

應該串佢 無1個鐘 哦 59分鐘

係喎我衰多口
對唔住巴打

按最近表現嚟睇 TBB前線記者同坐喺冷氣房嗰班唔同

啱呀放題狗，答啦！

有線哂時間

唔理解喎
你地警隊唔專業唔好拖全世界落水
俾人挑釁好大壓力就情緒失控
但係佢哋手持武器同槍，阿Sir你覺得咁樣會唔會對市民造成極大危險？執法變犯法？
依個係唔係唔專業？ 有無處分？

黑警搵自己笨柒 日日出黎俾人屌 抵撚死

教我哋要爭取

鋪頭關閘唔係驚示威者啊係驚黑警亂鳩咁放既TG 啊DLLM

瞄頭 = 流彈

成日拋波比江sir既

日日開記者會=日日腿張開任屌唔嬲

呢個記者又問得好鈍佢有排兜

謝sir 係咁推江sir去死

林鄭仲話日日開記者會算唔算捉蟲

條八婆出嚟都係一樣

又射比第個呀蛇

冇資料
跟進緊

佢地自己9UP 又recap in english都冇左半個鐘

係唔係迫不得已，問得好

道歉

射D難問題比江SIR

沒了最後一條

根本係放火 搵兩個講野都未識既柒頭

轉另一post
8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

江狗食波啦

扮咳係代表心虛

個主持收皮啦4眼龜

江sir:屌你又陰我

未能交代你出黎做咩

玩9江sir

又射個波返去肛蛇

問你會唔會道歉呀

記者唔係中流彈，係被警犬瞄準射呀，仆街

君雅BB我愛你

江蛇心諗

肛sir errr err 已經準備好

又唔能交代

er er sir 係咁飲水

好撚狗

好耐無見過呢個term

點解發又未能交代
咁你出黎托柒

原來記者們係打狗棍法既傳人，失覺曬

可能真係睇唔過眼掛 我欣賞條問題都唔會欣賞tvb

帶佢返警署
好心你啦
係拉撚咗人呀

阿sir琴日放左假，今日未回到氣

過期催淚彈呀

真係唔會道歉
DLLM

肛SIR: 屌又嚟?!我個口震緊呀

唔道歉

冇資料出黎PC.
比F你呀DLLM

唔敢道歉

呀蛇,你D o靚流過D流彈

佢唔出我地port到佢地仆街

記者朋友

專重?
記你老母呀

上司推下屬擋, 好正常, 謝蛇高江蛇一級

呢條難答 交俾江sir

代道歉都唔敢 軍政府

中流彈？你係亂鳩咁射射埋記者
唔排除特登射咖喎

救人都唔去救呀屌你

一早講左有山埃 仲要係咁射 係咩想全港中毒

ERER SIR 又出動了

唔希望道歉成為風土病

個八婆 一見到佢就想熄直播

應該要問佢頭先唔道歉 係咪驚今晚又比人貼委任證出嚟好似屌張建宗咁屌

佢想民意返盤
又唔比人問

一道啲下屬一定好嬲

又電光火石 冇第句啦？

笑撚死 又電光火石呀屌你

電光火石

難答緊係射俾d細

陣間福利會又屌鳩佢點算

尋日將軍澳立場哥哥比狗趕走 影都影唔到又點計?

我地一齊數下 黎緊江蛇會ER幾多次

想同記者懶fd

聽日可能得返肛蛇

自己遲到
咁快想走？

心諗:明明本身可以坐到完場 又搞9我

夾埋㗎 佢答得好順7情上面.肯定練過點答

江蛇:我唔撚得喇...點解兜啊仆街
就係我老母都要屈到係男人喇

畀人鬧你份糧包埋ga ma
同埋記者係問警察侮辱市民有冇違規, 有冇得追究

又電光火石 仆街啦你

唔比佢出應該90%記者唔出

傳媒聯絡隊
出事之後咪話自己當時唔喺現場囉

十萬伏特

乜撚野都比唔到結論，咁你開記招做乜柒

快啲問啦屌

電光火石間

有屎細嘅食

電光火石
係咪出咗比卡超？

利君雅聽日可能俾人blacklist

CCTVB好撚仆街 啱啱有記者警隊對會唔會道歉 佢就即刻cut直播

下下個別同事就唔作個別討論
玩哂啦你？

唔願意見到
咁道歉啦

又講自己
屌你

大家睇下江SIR個樣

係咁打燈照鏡頭，點樣尊重記者呀

逼佢道歉但又唔敢 睇嚟員佐級好大影響力wo

一道歉又變特警成

一粒花同兩粒花嘅分別

比卡超咩
日日講呢句

做咩唔道歉

個警司口疾疾
知最好講句道歉班記者就收聲
但佢又唔可以道歉

強光燈都叫幫記者

流你老味彈呀，次次瞄準記者射

道佢老母
依家要交曬全隊黑警上法庭
坐刑責監

協助採訪就唔會開閃光燈閃記者啦

寵物小精靈

屌 你個傳媒聯絡隊咪次次最尾先出場
受乜鬼傷

佢答緊問題架？？？

尊重? 你地尋日鬧記者唔中立WO

俾鐵珠彈中 所以要出tg

記者們！佢地唔肯同你地道歉呀！

肛蛇心諗菊花都保唔住

中流彈都講得出，我屌你老母

其實佢地係唔係唔知咩叫協助？
咩都答唔到 = 協助記者？
打記者推記者記你老母 = 協助記者？

咁危險咪唔好出街LOR

記者受傷同同事受傷兩件事黎架

記者問balababa
兩隻阿蛇:唔知，無資料，答唔到
咁你個記者會開嚟做乜鳩

琴日答撚咗啦
佢話有使用說明書嘛
即係個意思係「個包過咗期都食得架姐」

一隻狗嘅受傷圖都冇

就係咁話有狗受傷

幫同行問多啲 返正上到去廠都有人改正

死都唔道歉

答親D好尖銳既問題就會話手頭上冇資料,仲跟進緊,仲了解緊

白衫次次講完尊重記者
轉個頭班前線就搵記者出氣

拎啲閃燈射住記者叫協助記者工作
含撚啦你

唔係有兩個係黃大仙話：我地岩岩唔係到咩？

你唔撚射野咪最和平

電光火石就出事 做咩差佬呀?

個班傳媒聯絡隊=冇9用

係拘捕呀, 唔係帶呀

你成身full gear有幾危險 屌

800 = 2400
毅進制

呢D 野，揾第二個人出, 叫牙牙睇直播+用耳機提水容乜易SOSAD

警察會唔會嬲嬲豬
點解林鄭同成班司局長可以縮埋一邊準時收工
而家警察每日四點都要畀記者奚落
警察每日四點都要畀人問到口啞啞

燒煙?

又兜

好專業呀

摸下件衫就襲警

*記者問警隊

講廢話就咪撚開記者會啦

咁撚驚cut埋上網喇

電光火石
電光火石
電光火石
電光火石
電光火石
電光火石
電光火石

推就推啦
接觸

記者應該即刻答佢：記者會運作唔到係因為你哋咩都唔知咩都唔正面回答問題呀

屈記者襲警

唔小心掂下就襲警

接觸到記者
即係推9人
仆街啦你

前線勇武
Office改稿

捉住衫=襲警

睇撚到嬲

自己友就 有啲接觸
市民就 暴徒暴徒

每次電光火石就出事，咁係咪唔識處理電光火石既事?

我接觸你, 你又接觸我

電光火石 十萬伏特間

問左咩

用個盾推鳩人
之後問人點解會郁手

Hi到件衫都襲警

理解咗係大公報好快就已經放人

你老母就假

咁再下次記招應該會冇哂記者

俾記者離開因爲佢係大公報嘅

如果唔係大公報個記者溶撚左啦

準備又有人出黎攻擊利君雅

其實我本身都唔信之前得1000粒，所以800粒真係好機會報細數

記者會一開波播片有少少
真係好少
同義士比勁少

佢地唔識分記者身份??

林鄭開呢個記者會其實係咪想出賣黑警接受public trial, 勁似

傳媒聯絡隊幫唔到傳媒,點先?

殺人山埃毒氣彈

大佬 而家係你啲手足射中人個頭喎 講到係戰場預撚左咁

搵盾推鳩人
然後仲拉鳩人

佢夠膽咁樣講
咪即係前線D 狗無判斷能力

佢推鳩你再告你襲警

班傳媒聯絡隊好鍾意阻鏡頭
黃大仙果晚仲好寸

你哋唔撚鳩射鳩推點會撞撚到記者呀！

一定！

同當年成立icac, 葛柏事件一樣，永遠入歷史檔案！

將來納入教科書！

接觸
咁都係有鋼珠接觸你啫
你嘈咩呀

咁受傷果個反而唔致歉

個盾接觸到 唔撚識個撞字?

第2間就唔放啦

個道歉帶哂頭盔

利君雅條問題呢屌你老母

哦 淨係同大公道歉

Thanks very much

淨係對嗰位記者致歉

鬼佬屌鬼

支持阿sir 聽日開始罷工

帶頭盔帶多幾多層先敢道歉

誤會？收皮啦

已經blacklist左啦，舉咁耐手都無人理

唔致歉唔惦，日日咁樣追擊住

「唔介意代道歉」??
好難為你咁wo

啲狗都識道歉
真係好醒

屌記者老母就無問題?

比番利君雅呀屌你

又話比雅姐問嘅？

大公咪道歉

又話會比利君雅問?

3000都唔止啦講真
接近兩個月

有道歉

聽日同謝sir江sir 玩下閃燈

Errrr

Sorry Sir
你仆街喇等比林志偉屌屎忽

竟然向暴徒道歉割！

佢淨係同大公報道炸

屌你 D鬼佬不如唔好再問啦

前線係咪無判斷能力? 分唔到記者係咪襲警?

咁做咩射空地呀

條友係咪可以代表到警隊架？

揀對象道歉

哦!!!
你道歉
你仆街啦

唔洗同百分報記者道歉咩

mfg = Manufacturing

員佐級又要出聲明啦

選擇性執法 選擇性道歉

大光燈ready

係蘋果或者立場告佢非法集會再告埋襲警

識道歉

ER SIR諗左咁耐到底答成點呢

仲要淨係對大公報嗰個記者道歉 俾佢射中嗰個冇份

道歉都唔撚掂一定要繼續追擊

應該個個一開唔好舉手住，等利君雅問左先

狂用暴力想洗人腦

有撚掉過汽油彈咩

炒左個madam佢喇，咁都控唔到場，點做PPRB呀

記者朋友不如係記者會搵燈閃佢地啦,照明呀依家

唔道歉驚大公報同CCTVB唔幫你

有冇人知 催淚彈製造完幾耐要用

員佐級協會：
謝振中不代表我！！！

問佢有冇過期喇

做咩道歉呀
好擔心謝警司人身安全
你憑咩代表d狗

支持百分報狙擊

好難為佢架

夠膽咪試下blacklist利君雅囉睇下到時會點

謝振中總警司下台!

真心想知邊到有掟汽油彈

和平？ 又話暴動？

8月6日警招應對影音組
民間製作短片畀聽日記招用

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

觀迎轉推！！

=========

另外代義士推
806 警招應對文稿組

6月和平 唔係暴動咩

虛報警員編號呀

6月好和平咁612點解告暴動

好似有掟入警署
唔sure

使用tg 有嚴格既使用指引
我屌你啦

咁又唔洗嘅 盡量公平好嘅呢啲位

咁老實講係有

射空地係咩指引

又話比利君雅問

又分化

TVB不嬲前線問得好,
係上面播得ON9

利申:次次見到佢地前線拍野都有狗沖屌佢地出賣港人

個指引教你天台射？

冇錯
612 唔係暴動咩

唔見比卡超

laser

而家又話6月和平拿? 612消失左?

乜撚野6月好和平 你老母又叫暴動？

等睇匿名信

不如大家一早SET 想問既針對性問題推比記者朋友下次幫手問
1. [img]過期催淚彈 有山埃氣體係咪企圖謀殺[/img]

有掉
有下差D掉中的士...

謝蛇等俾林總統批鬥

邊到有氣油彈?

黑警先係暴力源頭

鬼佬好慘下下冇得問

會唔會係計來，
揾兩個柒嘅娛樂下大家，
然後等你地冇左戒心，
然後許蛇出山

bingo新材料?

設路障＝暴力行為？

係有 但係唔多

佢地自己友掉

但而家擺明唔比利君雅問

其實MFG DATE 唔係解生產日期咩...?

淨係向大公報道歉
洗唔洗向東方記者道埋歉呀～

6月和平暴動？

聽完 仲嬲 繼續升級

邊有 啲人好和平咁行出馬路 係你帶嚟暴力先有暴力事件出現

謝振中!!!!
你憑咩野代表警隊!!!!!!!

有既實比我地拎黎J

班on9話6月好和平

下個月佢地仲有機會講嘅話
應該會係7,8月大家仲好理性

原來黃大仙既居民係暴民黎....

honestly

哇又屈

冇答點解前面冇哂人都繼續射呀屌你

人地記者講向無人地方射呀

應該問佢612係唔係暴動

原來已經係612撤回暴動定性
果然係軍政府

3年就過期.

Er Sir都幾黑警下喎

終於有人問過期催淚彈

狗屋頂熄燈射彈係咪謀殺呀？

過期催淚煙

係有着火嘅野掉入去
但唔一定汽油彈

鬼佬阻住哂

唔答過期催淚彈 屌

公共關係科 總警司不代表警隊
無資格為警隊道歉
員佐級協會會長表示 強烈譴責

有呀 仲有條港女係旁邊oh shit oh my god 咁

一定唔撚認過期

OK，鬼佬條問題幾有殺傷力

鬼佬咁老解

終於有過期催淚煙

唔想用就咪撚用囉

問完靜左幾秒

鬼佬問得咁哲學

不如話搵邊個都咁柒

係. 好撚勁.
Law and Order

英國人嚟喎
又串鳩

問

和平暴動呀

鬼佬問得唔錯喎 林鄭死出嚟啦

係蠢警司

岩,除非有左共識

Lindan

有火就當係汽油彈架啦
如果L4D D汽油彈咁撚屎一定死撚左

有記者想追問過期彈

睇死佢一陣唔撚理走人

好似話一般三年內要用 三年後就係過期

鬼佬都擺到明串鳩佢

我諗佢想講612，
窒左窒講返616

鬼佬唔好阻住晒

狗IQ夠唔夠答

好似係問冇示威者都放tg 冇答呢條

冇向東方道歉, 雖遠必豬

終忘有問過期煙

即係問：你何得何能呀

英文唔好 有冇翻譯

淨係見到燒紙皮喳喎

做乜係咁眨眼？

其實問得幾好 ideology
佢隨時答錯
鬼佬仲強調honestly

下

個記者用英文問埋d咁深嘅問題得唔得架
佢哋唔識答架喎

MC
結束 結束

雅雅呢

唔驚啦，日日開咪日日問

肯定啦，又唔會岩好無零頭

大家冷靜d
好多都係撚狗問題黎

聽日又要寫臭黑狗了
方丈份人...

所以要曬相 痴喺佢個人中到

昆鳩利君雅

就算身無屎都係好難答得好嘅

唔驚聽日仲有排玩

屌你 口恥啊 仆你個街

下唔係話俾利君雅問咩？

仲有熄燈打老母單嘢呢8964呀？???

仆街啦，利君雅條問題呢

嬲到爆

佢話成個6月都好和平架
咁點解有人比人告暴動

屌 過期催淚彈可唔可以問先 講咗好多次

邊個最後屌佢老母

咁大家明白，林奠搞個每日記者會個目的係做乜？

敗走

而加先問過期彈

影住警隊講大話

利君雅嗰條呢

記者們聽日可以繼續問唔洗嬲

政治問題
警察點解決

屌！又話比雅雅問

利君雅嬲到

全城撚狗

真係無口齒喎真係

屌又唔問利君雅 博大霧

唔緊要唔好嬲
仲有聽日

聽日繼續問

利君雅繼續爆

剪咩 一早直接cut左個記招！

記者們.. 聽日再黎過

law of order not work for the police ?

說好最後一題比女神呢？？？？？真PK！！！

有咩

聽日又嚟過

記者唔洗激氣 聽日再戰呀

問乜班狗都九唔答八啦

又話俾人問

聽日再問過

著草

屌你. 應承左利君雅又唔俾問. 仆街

無口齒

仆街 唔比利君雅問

要返屋企，度下點答

三年過期

屌你個鬼佬最後係邊間架

聽日再黎. 唔緊要.
四點鐘利君雅

屌狗

打輿論戰

聽日再撚過

日日開記者會呀拿

無口恥喎 真係

投訴警察科

冇口齒

不如大家一早SET 想問既針對性問題推比記者朋友下次幫手問
1. 過期催淚彈 有山埃氣體係咪企圖謀殺
2. 請巴打加上去

好想同利君雅做

利君雅 覺得以後黑警有機會駛橫手唔比佢去記招 唔比佢發問

你班狗會討好班記者道歉，幾唔順氣咁

利君雅：剩話應承左架喎，無口齒

佢想日日開記者會丫嘛
快手將佢想建立既形象 整返低
就睇下佢個小醜記者會之後日日開成點

日日都有得問，放心
林鄭比機會大家撚狗

次次都係咁

岩啦 今日無事發生
聽日繼續清算你地呢兩個月做既仆街野

明白, 唔該解答! 咁可以繼續屌, 黑警可恥殺人

轟牙

冇口齒喎真係

dllm又話俾利君雅問
最後無左件事

立場未關咪
個個記者講曬粗口

仲有罐生晒鏽

一路記者會, 一路後面個 screen 播嚟做 background

聽日一定要問過期催淚彈 有山埃氣體係咪企圖謀殺

依邊完,到我地準備記招做回應咪撚諗住走得甩

唔洗嬲
聽日再玩過
死差佬今次捉蟲

問你班狗有咩能力restore law & order

狗閪
又話比君牙問多條又走數

君牙頭先都出口想講催淚彈過期單野

唔係話日日都搞咩?記者可以慢慢同佢地玩

林奠光復香港第一步

Do you honesty honesty
呀大蛇已經呆撚左

差婆明明話利君雅最後一條，但走撚咗 你老母臭閪

冇口齒喎真係
個阿嬋真係應承最後比雅雅問既

遲到早退

冇口恥 This is HKP

屌 又話比君雅問
仆街

又講大話
又話最後一條俾利君雅
屌你老母 咁大個人口齒都無仲做人父母 陰9公

整合問題比記者問啦

下次大家唔好舉手，等利君雅一個舉手問左先

利君雅話真係無口齒呢句好gfable

正呀 好睇

每日都問同一條，同你慢慢玩呀

光復香港 時代革命

狗總

每日撚狗大會 爽

垃圾 咪撚開啦 怕人問

無口齒，又話最後一題比利君雅

同全香港記者過唔去
阿SIR 真係祝你好運
聽日全部人都唔問. 剩係利君雅問
聽日剩係問點解今日唔答佢問題都有排問

有啲人睇到咪有口實囉
你估佢道歉係畀我地睇咩

死差婆仆街啦你

啲犬隻用嘅電筒真係好光，有無巴絲知係乜牌子型號？

唔緊要 今日撚唔夠喉 聽日再撚過囉

利君雅趕唔趕得切去政府5點半果個繼續開火

個啊sir今次答得幾好，有道歉

日日開記者會比人撚
PPRB心諗

佢地次次都係咁 聽到,無收咪

希望利君雅聽日仲出現到啦

哇
警察係鏡頭面前講大話

想問有無犯法???

太深唔識答
d狗即走

證明警察誠信破產

支持利君雅繼續狙擊黑警迫到佢地講人話為止

上完民間記招先。

得啦依家個個都見到香港警察幾無信用
話咗比利君雅問既，個個都聽到

真女神啊

想問同14果陣記者反應係唔係有大分別
果陣冇理過佢地開記招

遲早D狗唔比利君雅入黎

叫記者下次記招第一題淨係俾利君雅舉手

的確係有

聽日咪又要繼續答XDD
每日記招玩死自己...

啲狗真係好撚on9 避得一時避撚到一世
聽日咪又係要答

姓江果個厚顏無恥到呢

聽日見唔到轟雅姐就要求rthk解釋

其實最尾鬼佬條問題係暗示緊係咪D POPO覺得自己係軍警政府

應承完利君雅又唔答 咁樣就睇到黑警誠信幾撚高

鬼佬好波！

林鄭後唔後悔日日搞記者會

日日推啲中高層警察出黎比人屌

今日問唔哂聽日問
警方仲欠君雅一個答案

下次一定要佢答過期催淚彈

D差佬咁對記者，對佢地好似敵人咁，但現場著背心同帶頭盔既比想像中少

屌你老母其他記者好心合作啲比利君雅問啦

君雅Bb爆撚曬seed，好撚型，我愛你

1730 到政府又一個記者會
LM記者到時又爆

推！我地都要有相有片！

個呀Sir 聽日個記者會仲係唔係到..

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

利君雅bb唔好嬲豬
聽日仲有

記者下次Print A1/A0 size相片問佢野
佢播片在先

怪就怪班前線得罪記者
平時咁撚串吖嗱

集體投訴差婆

個道歉可能聽日否認番

自暴其短記者會
聽日記者們繼續加油！

聽日再黎，夠疆日日唔答

聽日江SIR:黑警壓力好撚大,接受唔到最多條問題
要放工去拎十幾皮人工玩TINDER叫人入狗署屌閪

下次帶埋相，片去問佢地啦, 反正日日都可以問

RTHK 唔該日日都出利君雅去記者會

利君雅可唔可以聽日幫手問問
過期催淚彈 有山埃氣體係咪企圖謀殺

黑警無口齒

有冇表揚雅雅信template

勇武派安心休息下，輿論戰正式開始

每日都要令黑警形象更深入民心

串緊政治問題應該要政府解決 你班警察解決到件事咩

屌你老母
話最後一條問題比利君雅問
轉頭就話記者會完

開乜撚記者會

有時真係好灰
明明班狗同高官係記者會錯漏百出
但係有班人咩都睇唔到

問唔晒唔緊要喎

而家日日都有撚狗大會

好想有文字版 番緊工睇唔到

問狗係咪真心相信自己可以維護法紀

謝振中先最有殺傷力，扮君子，師奶最岩buy

ARE YOU ON9?

仲話紀律部隊
咁小野都已經要講大話

屌你出黎遊下花園又袋10幾萬一個月

明天再睇利君雅4點鐘提問會

比晒佢問得啦

其實問得好

聽日再黎過

因警警

啱啦日日俾人屌先安落!

其實利君雅又唔應該問咁多問題嘅
比多啲時間其他記者問
反正依場運動都唔會咁快完
日日都有記者會 大把機會撚佢地

日日開記者會俾人屌

記者加油

萬年老散林蛇打緊信喇

其實應該無事
鏗鏘集做到咁出面
利君雅都係代表港台
跟進番佢哋個新聞節目追問
合情合理

佢話作為xxx總警司呀
好小心

立場哥哥：大概都預計到個內容喇

聽日膊頭多粒花啦

放心啦日日都有得問
同班記者朋友夾好一人問一次問到答為止

乜班狗仲有誠信架咩

已經有進步

屌我睇蘋果,早知睇立場

同我叫返madam yu出黎

其實佢都係想引去pla
佢咁答即係警察搞唔掂

淨係同其中一間道歉

連呢啲都可以呃人 仲叫巿民點信你地

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

問左乜？

佢哋而家有23個鐘頭嘅時間 思考究竟點樣答利君雅嘅問題

其實仲有好多問題要問
委任証
天水圍任意拘捕
拘捕後各種侮辱/酷刑

的確係有，但唔知會唔會係警犬扮

睇下呢段警犬換黑衫

你試下果個唔係大公記者

頭條新聞抽足咁多年都未被關台啦

推，等佢問完其他記者先問，
等佢開左個頭咁其他記者實識針住黎問

大家一定要見招拆招 文宣 輿論戰

下次記者會最好印晒D相出黎

東方 大公都搞

立場記者：大概都預計到個內容架啦

聽日會唔見左謝振中

林奠冇俾人屌就贏咗啦

等睇女神屌到佢唔敢再開記者會

有冇人可以做野fact check佢講大話

你就真係戇鳩
政府個記者會畀邊個聽啊
你估佢想感染我地啊
係用嚟維穩咋
見到佢識道歉
啲懵懵地嘅咪覺得佢地有誠意囉

madam yu 口才重差過姓謝個位

下次民間記者會播片播相 要旁白講述
加埋班狗啲回應 對比返落鳩佢地面

員佐協會會主席會出信話佢不代表我們

其實會唔會過左法定既流明?

好乚正以為每日記招想洗人腦，點知原來日日4點出嚟俾人撚

問: 呀sir 你話示威者破壞左秩序，你係咪真係覺得你地警隊單憑自己就可以回復社會嘅秩序?

大致係咁，本身無認真聽啲用詞，有無巴打補充

睇now 無總結
btw, now 問問題個個係咪胡瀞詩，一直覺得佢好cute

有得每日撚狗

日日屌爆黑警

講野好小心，幾有急才，屈機，唔好俾佢帶到風向

要留返3個鐘思考聽雅會問乜

佢會剪比警狗播出黎果條cut頭cut尾片

乜鬼將心比己警員情緒問題

6月和平過7月

又邊個開

捉蟲日日4點出黎受罪

但係邊度買到
唔用濕電都咁光

對住空氣射tear gas都未答

但相信係借機練習，裡面有解放軍...

人地玩公關
你又唔撚明
重問我係咪戇鳩

有無recap

要拿拿聲返入去搵人寫稿等聽日答返利君雅今日追問d 問題點知佢聽日問其他又撚過

利君雅真係好撚克制
咁都唔屌個MC老母臭化閪

其實只需要日日睇住黑警個記者會講乜
再執藥咁執啲PT已經打殘佢地
今次真係睇住黎食

佢唔洗比人屌嘛
你知佢eq幾低
等陣又想喊都喊唔出

博利君牙去唔切？

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

利君雅即刻跑去政總得唔得

大公都算 得罪方丈
大仙都救佢唔到

佢哋講法律？
阿 sir 買電筒唔使你教

林志偉唔係咁睇
記者阻撚住做野 仲要同佢道歉？

其實真係好多謝班記者..
班犬日日出黎玩輿論戰
雖然都係有佢講冇人講,, 但起碼有記者幫手頂一頂

愛上左佢啦

同埋而家視點31平日都有有講呢啲受爭議議題
所以未會被雪藏住

君雅BB
唔好嬲
聽日繼續屌

依家第一場記者會就搞成咁
林奠真係完美助攻
又射撚左比黑警
日日睇佢地出醜

明明比記者屌到無氣抖
撚乜鳩

你老母都幾嫩口，有屌過

大把嘢同佢計啦
扑頭黨 閃光戰士 甲由論

你睇旺角個日就知前線整唔到咁有威力嘅汽油彈啦
唔係警察自己人打自己人我就唔信啦
如果唔係明明有30000個人琴日點會出得咁小人

答唔到既問題叫佢聽日覆啦。聽日再問

表面問只靠警隊仲能唔能夠令社會回復秩序
暗裡問要唔要出解放軍

一陣又話一小撮激進示威者流動好快到第二個區策動暴力衝擊！一陣又話在各區一齊發動暴力事件！咁即係點呀？個個係孫唔空？會變身！

警用既點會同街邊一樣都唔會咁易買到啦

不如好似大學present咁，
諗定堆問題比自己友問到時揀佢地答算啦

明顯blacklist利君雅同部分記者咁款

日日CHUR班狗自爆

相反民間記者會都要小心政府派卧底記者

其他記者唔好問啦
你要料寫新聞姐
利君雅逼到咁多料出黎

建議聽日記者準備埋片
睇班撚屌點撚樣冇資料要CHECK

我想比佢地教返係邊買多D

政總可能已經幫利君雅預留1個位

純表揚

成班都傻閪黎
你播一分鐘
佢地可以起碼播成十分鐘
二十分鐘
好簡單 播一回十囉

如果佢地仲係覺得D記者以前咁
下下忍你既
咁就仆得街
琴晚又係度屌記者 打記者 射記者 拉記者
人地仲洗同你做面子工程

佢地係咪真係咁撚蠢
以為輕輕帶過
就乜都無
喂 大佬 而加你就愈黎愈過份
如果再係咁
第時中意開槍殺市民都得啦
仲話自己為公義而戰添

都有屌
最後真係直接屌佢無口齒

下下答 個別差人 個別事件唔作回應
屌你咩 個個差佬違規係咪要交代下ON9

因知法犯法而令到全球排名節節下降的香港警察

一開頭仲播片咁威威

佢問得好精簡
但班狗都答唔撚到

多謝咁多位記者
辛苦曬

sorry sir

蘋果永遠冇得問？

人地出晒兩把聲
一手軟一手硬，部份人不知幾支持
順便扮到多元聲音

630只係出道歉果part

下次用返大光燈照佢

叫佢地報邊間囉
唔怕既
其他行家會認得 無得做假

日日4點鍾都走出黎被人屌

傻閪 仲以為我地係5年前 會俾你撚化到咩

佢戴曬頭盔啦 講到明淨係代表公共關係科

美國貨，可能網上有

點答得好 又係帶人遊花園
唔方便透露 手頭上無資料 擋曬啲提問
應承俾利君雅回答最後題問又無左回事掉頭走左去
根本係到做show 係到強調‘暴力示威者’個標題
完全無實質action俾到人

班狗真係好撚惨

應該用手機光射一射佢先
之後等佢開聲叫唔好照佢
就屌返佢, 你明俾人照咩感受啦? 平時我地係食強光燈呀
屌你老母
咁樣撚爆佢

唔夠膽阻止第四權

要整條前剪頭剪尾嘅片 再好似狗咁加啲音樂 屈所有暴力事件都係狗搞
再話呢類無頭無尾嘅片係人都識整 根本無可信性同公信力

其實有咩分別
只係今次要坐定定一粒鐘唔準走

表咩揚 記者係中立 求真

外國勢力

做錯就要道歉
又幾奇
唔洗讚

我有冇聽錯
佢話rule of law is not so work of police???

721射落去個兩個軍裝
落charge射落去律政司
阻礙工作 有情緒 壓力大射哂落示威者度

啲狗越無恥 雅雅可以屌得佢地越理直氣壯

民間記招都可以剪埋啲出狗招既記招片段 話比其他人聽 點解需要民間記招

sole work

屌
good cup bad cup 你睇美劇都覺得無新意啦
點解仲有人幫佢打飛機

請問有冇人知道最後嗰條嘅完整問題？Thanks.

You say that the protesters had destroyed law and order here. Do you honestly, honestly feel that HK Police are learnt can restore law and order?

紅字係唔肯定...

睇wki
無學術研究
不過有委内瑞拉教授化驗過期催淚彈殼發現expired tear gas "breaks down into cyanide oxide, phosgenes and nitrogens that are extremely dangerous"，姐係文宣要煲嘅山埃毒氣、光氣(化武)

//

//

有無化驗人可以幫手執返d彈殼去化驗
自己香港自己救

可能CCTVB想維穩講成警隊道歉

政府同狗已經冇諗住軟
我地要日日追住黎屌
真相越辯越明

thanks

alone

唔係are learnt

聽日輪到我哋播片

其實睇得出好多記者都撐利君雅，可能以後4點都比記者撚狗

英文唔好 其實問咩

佢講alone

係你唔係其他人
你咪執著自己思想打飛機先係

請問有冇記者問大埔疑似有老解做警犬呢件事？

另外有冇可能搵到說明書?
或問廠商等等?
我知好難

推，我miss咗

班黑警以為可以好似雨傘咁玩到分化，點知就反撚到自己

感謝感謝，英文差唔係聽得好清楚。抱歉抱歉

怕佢地聽日又諗到啲死人藉口 比佢度多一日點鳩up

屌你地有無睇架
人地剩係同兩個記者道歉
一開始有記者問過會唔會同市民道歉，佢避答架。
重睇啦屌

cls唔俾利君雅問
睇黎真係好驚佢

麻煩大家推推post
<狗狗記者會學習重點>

直情係前線度拎啦
求其拎個袋係現場fing 兩下都滿曬

alone
應該係想問出唔出老解

警共隻狗話暴徒，旁邊個四眼只係講暴力示威者

道你老母，重睇啦。

記者睇下 hardtalk 學下問問題技巧啦

無意思 我都識答
要問一定要問有FC/證據嘅野

PPRB:
記者仲恐怖過市民
不玩了

感謝回覆。

係林蛇眼中警隊係至高無上既存在
唔會做錯六唔會向任何人道歉

真係好撚賤, 琴日北角同荃灣好明顯係有安排有計劃逼我地出手, 之後今日CUT晒全部得我地還手段片出黎
有無手足可以CUT返晒依排狗隻打人片段出黎聽日開記者會播下??

連燈有post出過電筒喎，自己睇啦！

再升級要出去打鳩個MC嫁啦

支持由林志偉頂上開記者會

無

警察認左用過期催淚彈 又話跟足原廠指引喎

美國貨有說明書
英國貨唔多覺

thank you巴打

佢係同大公報道歉咋
大公報直屬中聯辦, 垃圾黑警敢得罪? 仲唔道歉咩

唔好唔記得，7點報案，11點先到都可以話無問題

各位吹奏新女神之餘

麻煩支持下RTHK
RTHK用錢係幫唔到佢地
資金來源係來自政府

電視機長播31台/32台就得
手機有DOWN RTHK評分,俾佢地有數字R資金

我係林鄭真係立即stop個記者會啦
先唔計利君雅開火jer住你
你日日開記者會講啲乜我地第二日就駁番乜就搞掂
連諗第二日要講啲乜都慳番 真係執藥咁執
邊有咁白痴嘅橋架

警犬敗走後, 記者台下爆 seed 文字版
(記者們, sorry 我只認到 利君雅把聲, 請諒)
=========================
白衫狗: 汪汪.......
MC: 記者會結束... 記者會結束
女記者: 我想問下點解...
記者群: (瘋狂問 瘋狂問 瘋狂問)
MC: 記者會依家結束, ok 唔該兩位阿 Sir, 唔該兩位阿 Sir
女記者: 有事發生, 你可唔可以部署下
利君雅: 應承咗喎, 點解唔答我問題呀, 係咪特登打輿論戰呀? 係咪要配合林鄭月娥呀
女記者: 過期催淚彈未答呀
男記者: 過期催淚彈點樣交待呀?
利君雅: 點解唔答我問題呀, 你話應應承咗, 點解? 無口齒喎, 真係!

中槍過個freelance都有既

鬼佬問： You say that the protestors have destroyed law and order, here. Do you honestly, honestly feel that Hong Kong police alone can restore law and order?

其實係問黑警憑咩覺得自己一個紀律部隊，下下出嚟鎮壓就可以令香港回復原狀

言外之意，即係意味你香港政府咩都唔做剩係派警犬上場鎮壓，仲竟然覺得咁做就可以令市民信服，呢個係一個好天真嘅想法

君雅bb其實嬲撚到想喊屌，聽得出

不如大家一早SET 想問既針對性問題推比記者朋友下次幫手問
1. 過期催淚彈 有山埃氣體係咪企圖謀殺
2. 對近日嘅衝突 警方每次行動後都只會帶來更多社會不滿及好似治標唔治本 eg TKO WTS 你認為處理手法上應如何從根本去解決？

不論膚色 真香港人

咁個speciment應該好多contamination
個結果準確性會低左

利申：非化驗人

好似冇提過囉
全程都只係講俾狗拉個個

有，一齊道歉

佢話同兩個受影響記者道歉？
唔sure

D狗話自己冇時間睇錶喎

條撚樣話帶咗個記者返警署
講到幾撚客氣

立埸妹妹食左大量催淚彈
回氣沖水仲故意射過去

佢話not sole work of police，都要你班暴民respect the law
即係又係賴撚落哂d示威者到，完全唔關政府事

官方目錄無寫 shelf life：

搵唔到 CS gas 可以儲存幾耐 不過...

10.6.1Nonfire Spill Response HelpNew Window
SMALL SPILLS AND LEAKAGE: If a spill of this chemical occurs, FIRST REMOVE ALL SOURCES OF IGNITION, then you should dampen the solid spill material with acetone and transfer the dampened material to a suitable container. Use absorbent paper dampened with acetone to pick up any remaining material. Seal your contaminated clothing and the absorbent paper in a vapor-tight plastic bag for eventual disposal. Solvent wash all contaminated surfaces with acetone followed by washing with a soap and water solution. Do not reenter the contaminated area until the Safety Officer (or other responsible person) has verified that the area has been properly cleaned. STORAGE PRECAUTIONS: You should store this chemical under refrigerated temperatures, and keep it away from oxidizing materials.

仲有聽日可以問

可以問下嗰萬幾粒催淚彈係唔係放雪櫃

攻擊材料?
睇下點帶法?

咪係！仲要個道歉一d誠意都無
話自己都唔介意代為道歉
好難為佢咁呀！

同埋要解釋下點解會射咗粒彈去住宅一樓平台

唔好傻 人地咁激動追問係因為佢係記者 想比真相公眾知 唔係要你既表揚

!!!

班和理非呢？
唔好話無機會唔做嘢啦！

利君雅結左婚未? 原來都33歲

搵個保鮮袋獨立袋走彈殻？tg d chemical 應該唔會係日常環境中有高濃度 彈殼上應該有殘留物 真係有山埃應該驗到

利申： 我都唔識

即係冇期限

法治指以民意授權為前提和基礎民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態

人唔笑狗都吠

搵唔到 唔清楚
人地個產品目錄無寫期限
但係有D其它產品有寫

之後警總都有 差啲掉中架的士

thx bro

諗緊與其問佢山埃既問題
不如係民間記者會提出警方使用過期催淚彈->山埃->不排除警方係企圖謀殺
做下主動 唔好俾對家lead住?

老實講，我地做實事先
佢地識剪片我地建議都要剪返條濫權片。
最好網站/youtube playlist
啲公公婆婆都照射催淚彈。

呢下真心J唔落
唔好理個DC9係咩人，掟中左真係仆街

講廣東話就已經係真香港人

又係你呀

而且佢非常認同香港核心價值

要fact check咗先

還擊！

8月6日警招應對影音組
民間製作短片畀聽日記招用

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

觀迎轉推！！

=========

另外代義士推
806 警招應對文稿組

記住就算要執都要戴手套執
徒手執好傷身 會傷到皮膚

早幾日隔離post有人提過 催淚彈係會過期

Expired tear gas is dangerous for a number of reasons. First, the mechanism that sets off the canister and grenade can become faulty. This can lead to injury for personnel using the device. It can also make incendiary devices increasingly likely to cause fires. Secondly, the chemical compound contained in the grenade may no longer be approved according to the most recent safety tests and certificates. Thirdly, it can be even more difficult to trace expired gas canisters to their point of sale. This is because less-lethal ammunitions do not have the same kind of tracking procedures as firearms, they can be moved between storage facilities with little or no publicly accessible documentation. Just as it is unclear whether Condor is directly supplying certain countries with these devices, it is also troublesome that expired gas is still in circulation on the streets. Old equipment is meant to be taken out of circulation and destroyed according to careful environmental protocols for waste disposal.

你好

睇我地想點玩
唔fc住都得
講個時用有網上消息指出就得 fc呢d野由狗去做 唔係我地做
佢答完我地先去confirm好過

真係好驚樣衰既 就fc左先都冇壞既

另外我想講番 警狗用催淚彈係為咗“驅散示威者” 但點解又要用過期催淚彈 仲要水平射出+描準示威者身體甚至頭部發射 係咪已經超出咗“使用合理武力”同違反咗警例 希望聽日記者可以幫手問下
sorry for 1999

黑警開個記者黎證明自己冇誠信

有冇精華睇

真係要睇精華
利君雅又爆SEED

個live好撚長想睇爆seed精華